[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(204) 2020望下#1 先

新人求List需知
買前好問問 買後問懵撚
為方便連登眾巴絲可以幫助你，請你合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需
顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. 請講低Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句Steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?
打機 Intel
多工 文書 AMD

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二伏List放上黎問，佢地都會出手幫助 ()
只係Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(砌機list 用作參考 價錢間間唔同自行格價 亦可留意實體店鋪 以下網址用方便砌list之用)
飛馬:
法奧:
終端:

6. 點解B365/360板要上3000mhz ram唔係只係support 2666mhz咩
除咗睇Frequency 仲要睇CAS Latency(c/cl)越低越好,好多3000ram都係c16而2666 ram得c19,可以行到2666 c16價錢差唔多加多少少咪上埋

7. 火牛： 留意下背底邊間代工 / solution >>> 個牌子
Corsair RMx(如果仲有尾貨)RM不了,FSP RAIDER II,TT GF1($1/1watt金牛同RMx cwt代工),Antec Neo Eco Gold,Antec HCG
PSU DB:

8. 請上銅柱(MB and M.2)
重覆檢查插好CPU 4/8/16 pin, MB 24pin, 死人針位(power/reboot/led)
（仲有走好線先）

9. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張

10.
邊到買野好？
關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡
去買野之前 除左銀包之外 記得帶埋個腦去 唔好做水魚

黃金：中央田 CentralField
黃金：正都 Capital
黃金：匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo(慶祝國慶),SE computer
新高登：G2 System
高登：高登熊貓電腦
灣電：未來科技 (雖然係黃 但前科幾黑)

網店：
法奧 Faroll
香港終端 hkterminal
飛馬 Pegasus

海外：
新蛋 NewEgg
美馬 Amazon

11.
AMD 拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到
B450 板上Ryzen 3000系列記得叫鋪頭Up Bios如果唔係開唔到機
MSI Max板可以無視

12. 買咩箱好
500樓下:
ATX: Antec P7/8, DeepCool MATREXX 55
MATX: Antec P6, CM NR400
ITX: Sharkon C10
1000樓下:
ATX: FD Define C,Antec P110,Be Quiet! Pure Base 500
MATX: FD Define Mini C
ITX: FD Node 304/ Node 202, NZXT H200, SilverStone RVZ 01/02/03, Evolv ITX
1000樓上:
ATX: FD Define R6, Phanteks P600S, lian-li O11 dynamic, Corsair 680X
MATX: Corsair 280X
ITX: Inwin A1plus(包火牛)
文書 Deskmini (Build in Motherboard, PSU)
RAM(NB),CPU,2.5 HDD/SSD, PCIE M.2 SSD 自己買
Intel: 310
AMD: A300

13. 檢測效能方法 - Afterburner(AB) + Rivatuner Statistics Server(RTSS)
AB為GPU OC software 咩牌子都用得
配合埋RTSS 就可以實現OSD 功能
有咩用? 如果你發現打機果時lag 或者想知部機依家效能有冇問題
利用AB + RTSS 就可以即時check 到哂CPU GPU usage 同 tempature.
EG: CPU/GPU過熱降頻 係咪要改善機箱風道?
CPU 長期100% 代表粒u 唔夠力

14. Uninstall GPU driver: 換任何卡請DDU 一次
DDU:

15. For Advance Information
vrm 資料
amd :
intel :

Sata / NVME SSD 網上資料 (含Controller, DRAM, NAND Chip Brand資料)

16.CPU Cooler點揀
風冷:
Noctua :u12s,u12a(屎色)
Be Quiet! : Dark Rock Pro 4
Scythe:Mugen 5 無限五, Mark II 虎徹貳
水冷:
NZXT:x62,x52
Corsair:H115i

#994
Sakai悠二

呢期建議既係

250-256gb : sx6000 lite / a2000 / sx8200 pro

500-512gb : a2000 / sx6000 lite 1tb / sx8200 pro

1tb : 970 evo plus 1tb / 860 evo 1tb

其實都放到
請教下itx箱有咩唔好? 唔識野

明白, 咁就ok?

入門level 仲有 wd blue sn550
高階 sn750

呢期.盡量唔好買8200 pro 1tb

我聽日會再詳細講多少少

如果同我訂左既人.可以聯絡我客服更換SSD(我都會主動聯絡)

如果出現問題的話.可以搵我更換其他型號SSD

話説203開咗2次

唔係玩開太勁game 玩開lol pubg 2k20 效能開中高倒想keep 到最少80fps Mon用1080p 144Hz Budge大概8500 想大家俾少少意見呢條List

1 x Intel® Core™ i7-9700F
價錢：$2,710

1 x ASRock Z390M PRO4 Micro-ATX
價錢：$950

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x ASUS Dual GeForce GTX™ 1660 Ti OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,370

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 600W 80Plus Gold
價錢：$579

1 x Antec Performance P7 Window ATX — Red
價錢：$329

總計: $8,278

散熱無咁好
底板用itx 已經貴左一條ram 價
u可以用91f

唔該巴打

請問開 ultra 係咪最少要呢個 spec? 唔想買多左用唔著

u換9100f
ram變兩條
箱轉PS15B
底板換邊塊好?

巴打幫手睇下張list 筆直大概20000左右 (25000但要買mon)
主要用嚟打機 ( 2k 144hz ) ，MHW / FH4 / GTA V / BDO / Total war
，畫下圖，做cad drawing，本身想砌 ITX 又覺得bubget 有限砌唔到，求大佬評list

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,900

1 x ASUS ROG STRIX Z390-E GAMING ATX
價錢：$1,820

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZN
價錢：$1,500

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Samsung 860 EVO Series 1TB MZ-76E1T0BW SATA 3
價錢：$970

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$5,999

1 x Corsair RM Series™ RM650 — 650W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$779

1 x Fractal Design Meshify C Mini Tempered Glass Micro-ATX — Dark TG
價錢：$769

1 x Noctua NH-D15 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler
價錢：$630

4 x Noctua NF-A14 PWM 140mm Premium Quality Fan
價錢：$660

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $18,125

利申：外國巴，料嘅網用緊呢個

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$685

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$555

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,865

Budget $6500-$7000
玩開r6，最主要想順暢
想行特效中，1080p，60FPS
同埋希望以後盡量upgrade gpu 就夠
新手第一次汁list麻煩大家俾俾意見

中央處理器
► Intel Core i5-9400F 6核6線程 Tray (不含散熱風扇)
$1,165

主機板
► MSI 微星 B450M MORTAR Max Micro-ATX 主機板
$680

RAM (記憶體)
► Kingston HyperX Fury DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB)
$750

SSD (固態硬碟)
► ADATA XPG SX6000 Lite 512GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$550

顯示卡
► GIGABYTE 技嘉 GeForce® GTX 1660 GAMING OC 6G 顯示卡
$1,950

風冷散熱器
► ID-COOLING IS-40X LOW PROFILE 風冷散熱器
$199

電源
► Corsair CX650 650W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保)
$599

機箱
► ANTEC P7 (PLASTIC WINDOW) *Green*
$339

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $6,232

擷取自飛馬電腦

7k 內推budget落cpu 買粒好ge用好耐
1650s 已經足夠你玩r6 1080p 60fps
第時唔夠玩再換卡未遲 火牛都有空間比你昇

唔該晒巴打

純粹問下, 如果要開到1080p 144hz, 係咪淨係upgrade張display就得? 要up到咩級數?

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,650

主機板
► MSI 微星 B450M MORTAR Max Micro-ATX 主機板
$680

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB X1)
$310 ×2 = $620

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN500 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2019)
$560

顯示卡
► INNO3D GEFORCE GTX 1650 SUPER TWIN X2 OC 顯示卡
$1,369

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

總計 $6,965

擷取自飛馬電腦

啱先睇2060series，睇唔明啲嘢想問
性價比計係咪
ko ultra>ko>Sc>xc?

如果買2060 ko ultra
喺邊買最好
Amazon 320USD包ship到香港
new egg2500hkd好似包ship？
evga美官網300USD好似只送美國？
evga台官網10090NT台灣不包送

百零二百蚊得啦

2060s up

高效?

如果我打機為主我cpu用i7-9700會唔會好d?
唔該哂巴打

intel u
amd板

睇咩game

唔值 不過都無問題
9700 靚供電b365 ram 用番2666 8gb x2

如果tarkov個種現實類fps?

啱啱買咗部二手電腦俾個仔讀書用

想問邊度可以買到圓形扭扭扭果啲無線上網天線？

60-80fps到

你乜mon ? 1080p ultra 就冇問題

650w牛有咩推介？ 想要full modular 同80+ gold依加用跟嘅coolma應該就爆炸，推4個drive都成日斷電

Antec hcg650w gold fully modular

唔該晒巴打們

唔記得講我要加埋WiFi
有冇邊隻介紹?

pcie ax200 wifi card

gf1 又得

1080 only

想問玩pubg apex 呢類
5600xt 夠唔夠推1080 144
唔使高效

[砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
$309
呢張?

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,150

1 x ASRock B450 Steel Legend ATX
價錢：$750

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-32GTZN
價錢：$1,580

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

總計: $5,348

唔跟display card
主要打機( LOL 槍GAME)
budget: 5000-6000

樓主pin 左佢先

1 x AMD Ryzen 9 3900X
價錢：$3,930

1 x ASUS ROG Strix X570-I Gaming Mini-ITX
價錢：$1,980

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,460

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Samsung 970 PRO Series 512GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x Fractal Design Define Nano S (黑色) Mini-ITX USB3.0 中直立式機殼 (FR-CA-DEF-NANO-S-BK)
價錢：$528

總計: $11,327

點睇，顯屎卡舊卡用住1050TI，唔打機，4K MON

唔用MATX箱

呢排電腦short short 地， d full screen software 會冇啦啦縮左落條window bar 到，有時會放唔返大，有時禁多幾次會冇左條window bar ,有時會黑左畫面 ，但部機重有反應

禁ctrl alt del 會見到重run 緊d software

會係咩問題display driver ??? 唔夠ram? 定hdd有問題
1070 sli vengeance 3200 16GB Samsung 970 evo m.2

yes

TU150 好過

cut 860evo上一條m2 2tb hdd唔好用死雞
你裝咁多a14做咩

2xA14放前 1xa12x25放後乜都夠

［電腦白痴］
岩岩砌完返到屋企
想問下點裝window
用MSI mortar max
按整都入唔到BIOS
已整window手指

用你個網
前兩把A12X25入
後一把A12X25出
SATA SSD 你自己裝喇
HDD冇位就可能要買NAS儲存

MON gigabyte fi27q-p

DEL入BIOS

筆直<$15000，地方問題要m-atx箱
唔打機，會用cad, revit畫圖同model，平時都會睇下電影
配4k mon，呢條list有冇問題?

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASRock X570M Pro4 Micro-ATX
價錢：$1,530

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3000 MHZ C15 CMK32GX4M2B3000C15
價錢：$1,290

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Fractal Design Define Mini C Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$738

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$198

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,753

呢條list有冇野要改？
唔玩超頻的話

上itx

屋企部機用緊ryzen1700 + h100i v2相安無事左幾年
隻h100i v2仲要係再上一部機度拆落黎

最近汁屋搵返隻原廠Wraith Spire出黎 諗緊換唔換左隻h100i v2好 好怕佢有朝一日突然間漏水total loss

itx 又怕好多限制，而定呢個箱size我都ok

我屌 evo冇哂 咁我換邊隻

冇野了 部電話lag load唔到

budget 15k內？

970 evo plus?

我睇錯姐
貴8200幾舊

yes ching

8200pro 只建議買512gb/2tb果個version

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASRock X570M Pro4 Micro-ATX
價錢：$1,530

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,460

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Fractal Design Define Mini C Micro-ATX
價錢：$638

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x Be Quiet! Shadow Wings 2 120mm PWM Premium Fans - White
價錢：$155

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$198

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,888

thx ching, 另外想用到藍牙有冇邊張卡介紹?

860evo 1tb睇速度好似差好遠
但512gb m2又好似唔夠用
聽日要搵法奧改單

[砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter

市面係咪無得買BE QUIET 既火牛?

另外想問下G.SKILL 既RAM 有分intel 同 amd 用?

十幾年無砌機依家d新野已經唔係好識

唔好意思, 想請教一下大家會點揀?
CORSAIR ONE i164

ROG Strix GL12CX-HK018T

大家好！
小弟想換電腦，玩開r6,lol,cs
Budget:8000-9000度

我係一個電腦白痴，白痴到連電腦入面有咩都唔知，希望巴打可以俾張list 我

你好！

跟#1第5點，白痴嘅話可以直接去 有哂現成配方，你揀返自己心水筆直照單執藥。方便快捷無痛苦

定係睇啱邊款有咩唔滿足？

裝windows要入bios㗎咩

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,650

主機板
► ASUS 華碩 TUF GAMING X570-PLUS (WIFI) ATX 主機板
$1,650

RAM (記憶體)
► Team T-Force Night Hawk RGB DDR4 3600 MHz 16GB (8GB x2) (Black Heatsink)
$810

SSD (固態硬碟)
► Samsung 三星 970 EVO Plus 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$895

顯示卡
► ZOTAC GAMING GeForce RTX 2070 SUPER AIR 8GB GDDR6 顯示卡
$4,029

風冷散熱器
► SCYTHE 鐮刀 無限 伍 MUGEN 5 Rev.B 風冷散熱器
$399

電源
► Antec Neo Eco Gold 750W 80Plus Gold 金牌 半模組 火牛 (7年保)
$755

機箱
► Antec P82 Flow
$429

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

總計 $11,916

擷取自飛馬電腦

———————
各位巴絲,
想加$2000 換張2080 super display card
大家有冇推介邊張好？
同埋換左2080 s, 張list 洗唔洗改其他野？

唔該晒

500樓下嘅箱 仲有冇好選擇
法奧 Antec P82, DeepCool MATREXX 55 都冇嗮
sd list去問個時都會講9700KF 冇貨 得返9700K 箱同display card又冇話唔OK
俾左錢先話兩樣都冇貨/因為肺炎廠方出唔到貨
sad到核爆 搵勻其他箱都覺得麻麻地

F11好似係boot menu

CPU
Intel Core i5-9400F 6核6線程

MB
MSI 微星 MAG B365M MORTAR Micro-ATX 主機板

RAM / RGB RAM
Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1) × 2

SSD
Kingston A2000 250GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD

顯示卡
MSI 微星 GTX 1650 SUPER VENTUS XS OC 顯示卡

火牛
Enermax 銅霸 500W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (3年保)

機箱
Fractal Design Focus G - White

CPU散熱
ID-Cooling SE-214L Snow Edition

大約$5599 (飛馬)

本人唔識砌機 ，只係知道i7比i5勁，顯示卡數字愈大愈勁，所以都係諗住比人砌。想要黎玩哩隻驚，如何?

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,650

主機板
► ASUS 華碩 TUF GAMING X570-PLUS (WIFI) ATX 主機板
$1,650

RAM (記憶體)
► Team T-Force Night Hawk RGB DDR4 3600 MHz 16GB (8GB x2) (Black Heatsink)
$810

SSD (固態硬碟)
► Samsung 三星 970 EVO Plus 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$895

顯示卡
► MSI 微星 RTX 2080 SUPER VENTUS OC 顯示卡
$5,899

風冷散熱器
► SCYTHE 鐮刀 無限 伍 MUGEN 5 Rev.B 風冷散熱器
$399

電源
► Antec Neo Eco Gold 750W 80Plus Gold 金牌 半模組 火牛 (7年保)
$755

機箱
► Antec P82 Flow
$429

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

總計 $13,786

擷取自飛馬電腦

去得

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3500X 6核6線程 Box (含散熱風扇)
$1,200

主機板
► MSI 微星 B450M PRO-VDH MAX Micro-ATX 主機板
$540

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB X1)
$310 ×2 = $620

SSD (固態硬碟)
► ADATA XPG SX6000 Lite 512GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$550

顯示卡
► INNO3D GEFORCE GTX 1650 SUPER TWIN X2 OC 顯示卡
$1,369

電源
► Antec VP-500P PLUS 500W 80Plus 火牛 (3年保) (優惠售完即止)
$249

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299
► 優惠碼 "pegasus-group" - 砌機費只係 $79 起?
-$220

總計 $4,895

擷取自飛馬電腦

5klist 都夠

Bugget 7500內, 請巴打幫手睇下
做下公司野同打機用, 感謝.

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Sapphire Radeon Pulse RX 5600 XT 6GB GDDR6
價錢：$2,349

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x [砌機優惠]Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$259

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,466

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen™ 5 3600X 送ADATA D10 3200MHz 1x8GB RAM
價錢：$1,999

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$310

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Scythe SCMG-5100 Mugen 5 無限五 CPU Cooler
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,454

3600 同 3600x 實際分別大唔大? 我見跑分爭好少

分別只係體質較好
同37x 38x 同理

Gigabyte 板 同 ASUS TUF 係唔係差唔多?

本身諗住買FreeSync MON, 貪AOC 24g2抵玩, 所以揀左5600XT
5600XT 同 1660 SUPER, 係唔係差唔遠?

tuf 聽講無貨
呢塊新小鵰 推36x 足夠
24g2 我都用緊n卡開gsyne 照推無問題
56xt>2060>1660s

amd post仲有位求救中 除非佢攪掂黑mon 問題
唔係唔會推比人用
性能上羸但穩定性輸突 打打下龍mon 真係會屌

水貨

有心做工程師上5700 la 刷一刷就變xt 白送15% 效能

近日有留意到幾位巴打上黎求助關於搵唔到隻SSD，型號係SX8200 Pro 1TB。

相信好多巴打會覺得奇怪呢隻一直以黎咁穩定又咁抵玩既SSD，點解會突然死幾隻咁，我起呢度解釋下。

根據我既了解，ADATA SX8200 Pro 1TB，起2月頭開始既新貨，轉用左另一隻既材料，而呢一批次情況係非常唔穩定，我有問廠商原因為何，而我所知道既係未來全球都會轉用呢種材料，簡單d黎講，唔使再買呢隻SSD，當然之後會唔會再轉返我唔知，轉左我都會上黎通知，都相信而家都有好多黎緊會砌機或者已經落左單既都會考慮轉其他SSD，呢個完全唔係問題，如果近期買左而壞左的話（同我買），可以搵返我更換其他型號SSD，安全地帶會係1月中近尾呢段時間之前既，都唔會受到影響，而2月的話，9成9會係用左呢一批次，當然轉用左呢種批次都唔一定會壞，所以唔洗話特別擔心，壞左搵返我就得。

而情況暫時黎講，SX8200 Pro係唔涉及到其他容量，所以其他容量暫時可以放心買，如果轉左我都會再同各位講。

我起琴日已經將我網站既砌機List全部目前轉左SX6000 Lite 1TB / 860 Evo 1TB / 970 Evo Plus 1TB作為取代品，都可以睇返呢個Post第二個回覆我介紹既SSD。

仲有問題可以問我

上水未

睇你樓上

想買隻samsung sata ssd係咪都係買860?

保養寄台灣 送上門 真正街都唔洗落

team 3dlite 1tb 未昇過800的話都買得過

本身8200真係好抵屌...又夠快

望下kingston kc2000 /pm981a

想買2t個隻860

2t 咁無乜好選都係860 evo /mx500

知唔知860街價賣緊幾銀?

無出街唔知呀

好彩早3個月因為A2000冇貨 錯有錯著買咗
開心使用中

860 evo.我盡量壓低左價錢

kc2000太貴.samsung價黎

Push

含淚買3600X之後再含淚買970 evo plus 1tb

証明Budget 只係虛數 要擠點都有d

同 比多少少上XX 差唔多

用緊1080p 120Hz mon 短期冇打算換4K 睇落2060 Super 已經夠做?

開全低好咩

一定要intel?

好彩我係死窮撚買咗512GB

又唔一定

上面條link係開 Ultra 架喎

等你pm981a 報價

因為見你intel U配 amd 板 加amd ram 自備果張display 係咩料

點解唔建議SX8200 1TB?

2060S/2060

急買, 想問2070s 用Asus 隻blower (Turbo Evo) 會唔會好熱?
機箱用ncase m1 v6

1 x Intel® Core™ i7-9700
價錢：$2,800

1 x Gigabyte B365 M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$675

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,869

intel
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,793

AMD

Ram 可以照上g skill?

加錢上 royal

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,150

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$599

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,181

呢個list o 5 ok ?

睇落同正話上面討論緊嘅差唔多…幾四正下

不過單條8GB好用咩
其實我唔知，我單條16GB覺得唔頂癮結果買過條孖16GB

做乜無啦啦眼殘睇錯單條無嘢了

InWin A1+
點睇。

[砌機優惠]AMD Ryzen™ 5 3600X 送ADATA D10 3200MHz 1x8GB RAM
一個晏就就無左個砌機優惠

原來我睇少左
未打算4k
1080p無問題
4k最少2070s

想砌部itx花車
睇啱inwin a1 plus
$5000budget(唔包case)可以點砌?
我唔打機 淨係想要靚

唔該巴打 咁 1080p 呢條 list 夠做?

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,267

你畢直幾多先？
同短到幾時會換4K？

8K 倒

今/明年都唔會搞4K 除非壞mon

牛預750

係咪 AMD 要咁大食?

點知你幾時上4k 推勁卡 火牛又唔貴 一步到位啦

InWin A1+ 得兩個2.5"位

或者你都預會玩4k
對cpu都有要求
考慮display card降一級拎去買3700x
再等老黃下代80系列

唸緊上2070s，第時上 4K 有得玩

我用緊來推1080p 60hz 完全係浪費效能

我個frd都話2060s 已經夠玩

佢毒我上2080s玩4K

上80s 玩4k 岩呀
gogogo

你唔急既等下代80好過
急既直屌3700x+2080s全開先係4k體驗

仲有黎緊大作都唔知乜料

邊有毒
我用99k+2080ti行2k144覺得岩岩好炸
4k144仲差好多

又要換mon

有時打打下機貓左 望下張卡頂個lcd 溫度唔過60風扇停下轉下
果種有力用唔出ge感覺迎面而來

ready 左部機先慢慢選mon
3700x 2080s 係咪?

所以巴打你諗諗喇

老老豆豆3700x+5600xt
等下年底新一代08再一炮過買埋4k144

其實玩2k144好過

掙扎中

A卡唔係唔穩定死driver咩？

想問問如果呢度有6cm，張卡就厚4.89cm，係咪即係夠位擺張卡?

另外想問問1060 6gb放$1000 ok嗎?

如果你budget 唔夠最好大棍落cpu 先
gpu 幾時出新都方便昇級 而家係a卡性價比高 又送game又送黑mon driver
5600xt 足夠你係1080p任玩

4.89 就2.5slot 厚你張wifi 卡唔檔佢風扇入風都ok 放得落
另外答張1066 全新就有1k
無保6-700 看model

咁我個frd i5 8400 搭 2080s 是咪on9

5700果堆多
5600好似少d

係

想問下巴打呢條list 有無咩大問題？
1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$685

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$245

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Corsair Carbide Series® 88R Micro-ATX
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,647

最要打下lol同夢之歷險，budget around 4500到

佢話大game食 gpu only Total war 既經驗話我知其實唔係

推4k 60 真心唔錯

咁樣講 隻game 吃重gpu 你堆錢落cpu 都無幫助
反而all in gpu
cpu 正正常常都有穩定幀數

Total war三國是食四春

各位巴打,請問依加砌 換Z390 AORUS MASTER + I9 9900K是否不智?
都就快出新i9,等唔等埋好

唔明

新i9 要用新版
等多半年喇

Google下

不會不智 一步到位仲好醒tim

有條友好似rainbow six 都100% 粒8400
幾時變左食6核
gpu 2060好似推得60%

都差唔多暑假先出
好似係
凌同事聽日一齊行山ok？

更正係8400使用100%
2060s 係80-90%

不了
有女影另計
夜晚食飯可以諗下

影茶包
Home office準行山架咩

唔該晒ching

我諗住由1066升級到2060super，諗住換rog 2060 super oc version
Cpu用緊R5 2600
火牛係CX550M
應該冇問題?
好苦惱應唔應該升級依家推唔盡1080p 144hz

咩cpu

Ryzen 5 2600

咩game?

wfh = wuhan feiyan holiday

放心我唔係你同事
矛事既

咁RD2 食乜

Apex Gta Pubg RE2嗰啲

我見到rog 2060s oc ver有兩張 其中一張有EVO
EVO即係咩意思

都係4春
買PS4玩好過

Apex算啦
匹豬都係，全開無乜意
Re2同gta既都係由中低變高

好似係或者全開

咁係咪更加唔應該唸 Intel U

Non k不了
但k版貴好多下
純打機老老豆豆乖乖用返intel
除左指定果幾隻game

Apex做咩

睇到好迷
呢兩張究竟有咩分別

evo 係新版通常port有分別

睇下前面風扇就知

用緊Gigabyte B450 AORUS PRO WIFI ATX
部pc攞返房用插唔到lan
想問唔用wifi卡係咪上唔到網
定塊MB係有埋wifi卡個功能

有wifi

隻U12a用左半年就暗色左好多 點搞

放完隻公仔入去成件事唔同哂

請問知唔知 深水寶，邊度有7-8M HDMI 線買 ?

法奧話3600x大陸短時間停運輸，等唔等好？

想入隻4/6TB既HDD放AV應該用咩牌子好
有隻TOSHIBA 3T用左幾年都還可以 有無人知近排TOSHIBA有無出事

過一段時間都會痴哂塵跟住想成隻丟左佢

用緊WD 8TB

HGST Ultrastar DC HC320 HUS728T8TALE6L4 8TB 7.2K RPM SATA 6Gb/s 512e 3.5" Hard Drives

好貴

抄4K原片有200MB

買個令D既機箱咪唔怕
2年先清一次塵都係無咩塵

仲用緊DEFINE S

同埋想問下b365m 同h310板有啲咩分別

差好遠， h310 冇原生pcie m.2已經好廢

冇錢就唔好用Samsung 啦
上I5用16G RAM好過啦

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,150

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$570

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Corsair Carbide Series® 88R Micro-ATX
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,727

請教下我部電腦想升級，主要執下相同片，用Lightroom 同 Premiere，唔打機。就咁加到32gb ram 夠嗎？謝謝🙏🏼

原本想用adata 見佢呢排唔係好掂先諗住用高一級

係你呢個筆直唔抵玩

DDR3要上新高登執

無計啦窮苦學生
用住先遲啲再upgrade下囉

近排想砌部新電腦，打機多
想試下2K 144, 雙Mon(一邊打機一邊上網/YOUTUBE, 一大一細都OK)
想問下上面條LIST得唔得，自己鳩砌。未試過玩超頻。
2盒THX

用内顯都夠做上I7好過

顯卡就愈買愈平
upgrade緊係打爆CPU先 CPU起碼用十幾年都得而架

我對上一部係I7 4770K 轉會AMD 3700X

中間顯卡就狂轉

依家部機係咁 火牛就壞成日開唔到機
有D想換埋板同埋9700K 其他舊料用唔用得返

部amd phenom ii 終於打柴。14000筆直 如果有塊更白嘅板/配件就好

平時打開MHW
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASRock B450M Steel Legend Micro-ATX
價錢：$685

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZN
價錢：$1,010

1 x Samsung 860 EVO Series 1TB MZ-76E1T0BW SATA 3
價錢：$999

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Super Flower Leadex III ARGB Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$1,169

1 x Lian-Li LANCOOL II Tempered Glass ATX - White
價錢：$799

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM SE 240mm Liquid CPU Cooler — White
價錢：$1,250

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,761

budget: 6000-6500 主要打下APEX同LOL 想問呢條list使唔使轉3600或者其他板
1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVKB
價錢：$670

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$570

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,139

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,855

psu

補充 搵緊有DVD-I output嘅白色板

魔鬼
原本係想砌amd，但係又唔知等幾耐先返貨

開全低?

ASUS PRIME X570-PRO
但不了

上X好似倒緊錢落海

Amd無內顯又唔岩你過渡唔到

AMD U平板貴 想用盡同食煙一樣價錢
睇多工定打機 前者amd後者食番煙
等到就等煙仔10系

佢有要求全白
你做咩啫

見人玩得全白個d都無預算

其實唔難
自己噴白佢

主機板
MSI B150M BAZOOKA (MS-7982)
中央處理器
Intel® Core™ i7-6700 CPU @ 3.40GHz
顯示卡
AMD Radeon ™ R9 390 Series 4GB
記憶體
16GB DDR4
硬碟機
WDC WD10EZEX-00WN4A0 1TB
SSD
Samsung SSD 850 EVO 250GB

咁多位巴打 我第一次入嚟
最近我部機成日會黑MON死機
有時就直接死機 有時就會黑MON但有聲 隔一陣就會死機
我想問大概係壞左啲咩?
資料有咩唔齊請屌 唔該

左痴右痴仲要驚噴出界 盞搞

#1

顯示卡

唔該巴打 咁我係咪砌過部好過淨係換顯示卡
我個底板好似好廢

貼錯咗

各位巴打 850w 火牛推薦邊隻？

x53 個價去到x62 咁款

我見差一舊水 買新款 定屌唔過？

咁多位巴絲，我收到部新機後發現用唔到個DISPLAYPORT,但HDMI就用到
但在BIOS果時就DISPLAYPORT 用到HDMI用唔到
請問咁樣係咪正常架呢？

個機LIST我轉左粒U同MB,係咪有乜野影響到？

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$580

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$599

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 英文版 完整版 USB
價錢：$1,099

1 x ASUS VG258Q 24.5" 1ms 144Hz G-SYNC Compatible Gaming Monitor
價錢：$1,950

1 x [砌機優惠]Gigabyte FORCE K81 Mechanical Gaming Keyboard - RED SWITCH
價錢：$169

1 x Microsoft 無線行動滑鼠 Wireless Mobile Mouse 1850 — Black
價錢：$139

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,732

咁呀俾貴d

買新款丁個頭

但你99k最好用280or360冷排

各位巴絲有冇啲小型mATX機箱推介？
換咗枱，想盡量縮細部主機
1070雙風扇，塔散高145mm

Z53個性能差唔多= x62

PS15B 應該無得再細

想問下 i7 9700用咩底板好？

有冇link 睇下
240 都咁勁

咁X62 好過喇

Sktc q2 雙ram slot matx / q3 四ram slot matx

一口氣轉ITX 好過

要換板不了

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,426

9500 budget 左右, 要wifi
點睇

尼排想換機做左陣功課，有d地方需要賜教

1. Sharkoon 尼個牌子既火牛好唔好？
2. 如果想自學硬件同電腦知識，有冇書推薦？

識打字先上嚟問嘢

有冇10000 BUDGET先
冇就換顯示卡

尼定呢

mb 轉

反正wifi 都300
要執b450 i 都包埋喇

推

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$570

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,139

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,466

呢排想換機做左陣功課，有d地方需要賜教

1. Sharkoon 尼個牌子既火牛好唔好？
2. 如果想自學硬件同電腦知識，有冇書推薦？

1. google 型號 review
2. youtube

係steam買隻PC Building Simulator
會幫到你唔少基本野

有無人有砌NODE 202既經驗

純打機, $2000到 有冇顯示卡推薦

想問有冇mb support wifi6
見佢有ax2400 至揀

打咩機

有咩問題

pc $2000 定gpu $2000?

2000pc要跟極客灣砌

Mhw, r6 , gta5 2000 for gpu

i9唔超頻 唔裝水冷 會唔會燒

[Live]砌機

u12a/d15

裝依把 打機cpu 行到3.6G keep幾度

好似60咁上下

其實唔超都唔會燒嘅我諗
顯卡用rtx2080 super evo

cpu 可以8x度都照正常行到

嘈唔嘈

好易打柴

希望其他買左既巴打避得過哩劸
真心會好燥
連悠二都改建議 睇嚟我都唔係單一事件

拆左啲ram冇bibi 聲，係咪底板已死

四千蚊文書機可以點砌？

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF B450M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$575

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$740

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x MSI GeForce RTX 2070 SUPER GAMING X TRIO 8GB GDDR6
價錢：$4,499

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,697

打機文書用途 budget10500,
ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 係咪有好大缺點
火牛,mb,Ram有咩其他型號推薦
感謝巴打

1 x Intel®️ Core™️ i7-9700K
價錢：$2,949

1 x ASUS PRIME X570-PRO ATX
價錢：$2,040

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 4133MHZ C19 RGB — TITANIUM
價錢：$1,250

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Gigabyte GeForce®️ RTX 2070 SUPER™️ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x Lian-Li LANCOOL II Tempered Glass ATX - White
價錢：$799

1 x Corsair Hydro Series™️ H100i RGB PLATINUM SE 240mm Liquid CPU Cooler — White
價錢：$1,250

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$99

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,215

麻煩大佬們睇下個list 有冇問題
利申咩都唔識
Mon 用緊ROG Strix XG49VQ

一個月打一兩場APEX 咁
同文書多

補多少少資料
個Mon 49 吋 32:9 (3840 x 1080)，144Hz

Intel
X570

覺得中伏, 成套system 都chur 唔起SF750
而家PSU 背後熱但風扇唔轉
利申 3700X + 2070S

full load都唔轉?

Google 完睇唔明係咩問題

intel u 用amd板

姐係要用AMD CPU?
大佬有冇推介？

未stress test cpu/full load, 不過我唔打算超u, 所以平時應該無乜機會full load 到
今朝行memtest pro 300% 時手多摸下個psu 背板覺得幾熱下, 而佢當刻無轉
遲d 打機咁熱法個火牛會唔會老化得好快架...

3700x

Budget 18K左右呢條List 有無問題? 預左之後有排都唔會再upgrade硬件, 預用8年左右

CPU: i9 9900K
RAM: G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C17 F4-3600C17D-32GTZR
MB:Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
SSD: Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 1TB
Display: Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2070 SUPER™ 8G
火牛: Corsair RM750i 750W
散熱: NZXT Kraken X53 240mm

機箱諗緊 Cooler Master MB530P 或者 追風者 P360X

你試下打機會唔會轉
正常牛過50%就會轉

我得張卡嘈，因為turbo卡

好, 我再試試先

用到,只係行pcie 2.0啫

頂半年求其買張rx570算啦

如果可以換住顯示卡先最好 換邊款比較好？ 唔該巴打

如果可以換住顯示卡先最好 換邊款比較好？ 唔該巴打
0
0

但睇youtube班人話amd新卡打低哂gtx1660

有無巴打幫手睇睇

Budget 18K左右呢條List 有無問題? 預左之後有排都唔會再upgrade硬件, 預用8年左右

CPU: i9 9900K
RAM: G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C17 F4-3600C17D-32GTZR
MB:Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
SSD: Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 1TB
Display: Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2070 SUPER™ 8G
火牛: Corsair RM750i 750W
散熱: NZXT Kraken X53 240mm

機箱諗緊 Cooler Master MB530P 或者 追風者 P360X

BUDGET
用途

咁多位巴打
問問想多開虛擬器
我依加用緊3600 6核開到十開左右
想加到30-40開 我見3960x有24核 多4倍 理倫上應該做到
問題嚟啦
筆直2萬-2萬5
Cpu不變 display自己有
有無啲意見俾下小弟
底板用570就得？

1 x AMD Ryzen™ Threadripper™ 3960X 24-Core/48-Thread
價錢：$11,999

1 x ASRock X570M Pro4 Micro-ATX
價錢：$1,530

2 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$2,500

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Corsair CX M Series™ CX650M 650W Semi-Modular
價錢：$624

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Thermaltake Floe Riing RGB 360 TT Premium頂級版一體式水冷散熱器
價錢：$1,479

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $19,910

一體水用到8年咩

巴打建議網購定實體店好啲？
兩者有咩分別，thanks
利申：電腦白痴

用唔到X570
要用TRX40

香港無代理 上美馬有

amd driver 唔係人用

唔漏水咪得

Budget: 6000-7000
機箱唔太識 求推介
新手要嚟打機，玩下r6，apex
畫質有中高，60fps都得
打算買1080p 60-144hz 嘅mon
麻煩大家幫手睇睇下面張list

作業系統
Microsoft 微軟 Windows 10 家用版 繁體中文 64Bit (OEM)
$950

中央處理器
AMD Ryzen 5 2600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$999

主機板
ASUS TUF B450M-PLUS GAMING
$605

RAM
2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$500

SSD
WD Blue SN500 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2019)
$560

顯示卡
MSI 微星 GTX 1650 SUPER GAMING X 顯示卡
$1579

HDD
WD Blue 1TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD
$299

電源
Antec Neo Eco TUF 550W 550W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
Sharkoon TG4 RGB
$480

總價 $6471

另外，我想問下洗唔洗買個CPU Cooler?

㩒錯不推文回覆
自推一下

想問 4 代 i5 推 gtx1650 super 係咪有 bottleneck
會玩 cities skyline transport fever 嗰類 game
而家用緊 r9 270x

請問大家細機箱係咪最好用返intel U, 因為AMD U散熱唔好？

跟住去加個1tb hardisk 有無問題

機箱問題

如果咁呢 因問問機箱有無啲型小小推介
散熱有無啲咩注意

1 x AMD Ryzen™ Threadripper™ 3960X 24-Core/48-Thread
價錢：$11,999

1 x ASRock TRX40 Taichi ATX
價錢：$4,099

2 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$2,500

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Corsair CX M Series™ CX650M 650W Semi-Modular
價錢：$624

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Thermaltake Floe Riing RGB 360 TT Premium頂級版一體式水冷散熱器
價錢：$1,479

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $22,479

u同底板降一個grade可以升2080super

無 但可以+1舊水轉tuf b450m

睇#1既推介

graphics card過熱窒機真係好撚煩
老鳳搞咗成日先搞得掂

第一次:
簡單清塵，fail，繼續窒機

第二次:
將乾散熱膏整走
噴絕緣油落GPU周圍啲一點點度
上自製液金
GPU溫度應該低咗
但係畫面仲窒咗
似乎係VRAM或者VRM散熱墊接觸不良，要換

第三次:
屌你老母出去買gelid散熱墊!
再睇一次屌你原來原廠塊散熱墊遮唔晒VRAM?
老鳳就用散熱墊，壓實佢
fail，仲要一開機白畫面

第四次:
屌你火都嚟!
喺VRAM搽滿GC-Extreme再用散熱墊壓好佢
加多少少散熱墊，壓好佢
開機終於冇咁窒機，降一次VRAM頻
再燒(打)吓機，開頭VRAM要降頻降到盡先得
後來唔知咩事越嚟越順，仲要唔降頻都冇事

唔通Gelid啲散熱墊要燒吓機先發揮到佢個功效?

3000-3500左右 主要用嚟打機 間唔中會剪片/繪圖 thank you

咁多筆直仲用tt水冷同垃圾牛

水冷可以喺呢度買

Alphacool終於肯出RGB全銅AIO

無內顯 無display card
output唔到畫面

Sorry 睇漏本身個post

1 x AMD Ryzen™ Threadripper™ 3960X 24-Core/48-Thread
價錢：$11,999

1 x ASUS ROG Strix TRX40-E Gaming ATX
價錢：$4,280

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (4 x 16GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18Q-64GTZN
價錢：$3,420

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Super Flower Leadex II Series 1000W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$1,489

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Noctua NH-U14S TR4-SP3 Premium-grade 140mm CPU cooler
價錢：$580

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$99

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $24,145

揾食機上風冷

thx但如果預遲吓可能換2060S係唔係應該用550W火牛?

遲到幾時
不如一炮過好過

我仲用緊60hz廢mon不過都諗緊好唔好直接2060s等遲吓有錢再換mon

我想問下我本身係用緊amd 2600 底板係華碩B450 系列, ram用緊Adata XPG Z1 8GB 3000MHZ, 因為依加已經買唔返Adata XPG Z1 8GB 3000MHZ,如果我買一條ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 , 咁樣可唔可以行到3000MHZ,定因為2條時脈唔同超唔到上3000 行返2666?

Thx樓上咁多巴打
想問如果我想慳小小筆直
火牛walt數細啲 推唔推得郁部機 我上次問價個陣聽到佢話550 600都推到 真唔真
Ram方面用g skill同adata有無大分別㗎
同埋散熱 一體水冷無咁好定易壞？ 用返風冷好啲？
太多問題了 抱歉
諗住一陣直接去正都/中田買

至少850w

其實d10 同z1條ram code好相似我懷疑根本用緊同一塊chips係換舊散熱
一條3200一條3000咪會跟最低嗰個行（3000）

點會同一塊chips
z1 好似起碼有3－4款die 喇

你咁講同一款d10 都有幾百個die啦z1配落d10應該ok嘅

小弟想砌部機，目標係2K MON玩CyberPunk 2077有60FPS以上(想開Ray Tracing特效，唔使最高，但至少要開到中)。原本想等RTX3070出左再砌，但等唔切，所以想砌住一部有升級空間嘅機先。跪求巴絲們睇下我需求俾D意見。
目標係3年內都中高特效2K解像度玩到主流3A大作。

CPU: R7 3700X (使唔使另外買埋CPU cooler? 想超頻小小)
Motherborad: X570M pro4 (邊個Brand比較好?ASUS?)
PSU: 唔太熟火牛，如果將來要用RTX3070，要買幾大? 650W夠唔夠?
RAM: Brand之間分別應該唔大? 唸住買一條DDR4 8GB RAM，出RTX3070個陣再買多一條8GB RAM，有16GB RAM應該夠?
GPU: 唸住事但執隻平嘅二手卡，等RTX3070出左再升級
SSD/HHD:已有兩隻1TB SSD +1隻1TB HDD
Case: 一定要係MATX (Antec P6 係咪都OK?)

希望$5000搞掂。唔該大家。

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,560

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$310

1 x Be Quiet! Pure Base 500 ATX — Black (預訂)
價錢：$539

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,059

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,560

1 x Be Quiet! Pure Base 500 ATX — Black (預訂)
價錢：$539

呢兩個好似係ATX size?土地有限只可以用MATX size，唔該巴打。

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASRock X570M Pro4 Micro-ATX
價錢：$1,530

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$310

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Scythe SCMG-5100 Mugen 5 無限五 CPU Cooler
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,344

個cooler 可加可不加 想溫度靚仔D 最好加埋
得一塊matx x570 唔諗itx?

唔夠巴打
之後會買RTX3070，ITX會唔會唔夠位?

你唔係買最頂級非公 特厚3slot 散熱器 唔會放唔入

同埋想問功夫巴隻火牛買幾大W數好?

750 gold 火牛唔貴買大D無壞

Thanks.

唔同die 有機會一齊超唔起

Mouse off 唔 off topic

跌壞咗隻 G502 想買過隻大mouse 用 palm grip

Corsair Ironclaw RGB 掂唔掂?

買過隻g502 咪算

用咗3年半 啱啱過咗保養 想轉下款

我見 Ironclaw 可以 wired / wireless

g502 lightspeed + powerplay

G502 wireless 好撚貴

我知 咁買番z1都係有機會中伏姐

試砌ITX，求屌
不打機，只文書，會睇戲(2K / 4K)
一定要有WIFI，藍芽功能主機板
應該會推32" 2K / 4K Mon

1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics價錢：$7991 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX價錢：$8991 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18價錢：$6501 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5價錢：$2791 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280價錢：$5701 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White價錢：$3391 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)價錢：$3591 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。價錢：$80總計: $3,975https://www.faroll.com/customize#MTI1LDEyNjEsMjMwMCwyMzM0LDI0MTgsMjUwNCwzMzM

推極都係g502

利申中過
nanya die

想砌部機主要係文書 間中畫下3D圖
少打機 打都係打lol
想問下呢條list得唔得
最好5000內

1 x AMD Ryzen™️ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x ASRock B450M Pro4-F Micro-ATX
價錢：$570

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$555

1 x Sapphire Radeon™️ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,170

Scythe Mugen 5 ARGB Plus

$459

搵左某間鋪訂ram，差唔多兩星期都未有係咪正常

老鳳想問吓Gelid散熱墊(GP-extreme/GP-Ultimate)有冇人用過?

呢期的話.一個月都唔出奇

上個月月尾先訂咁gg了

想係法奧買機 包唔包d基本軟件
定買完返黎乜都要自己set?

有咩軟件係基本

定係用PCI-E Wireless Adapter會好啲?
求屌

1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics價錢：$7991 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX價錢：$5651 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18價錢：$6501 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5價錢：$2791 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280價錢：$5701 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze價錢：$3991 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX價錢：$2881 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter價錢：$3091 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。價錢：$80總計: $3,939https://www.faroll.com/customize#MTI1LDIyMjEsMjMwMCwyNDE4LDI1MDQsMjc2NCwyNzY1LDcyOA

包 basic input output system

武漢肺炎

唔一定有
以我所知
giga ax200 要自己裝driver
但部電腦上唔到網要點裝呢

請教下

普通g skill嘅3200ram同Royal Silver / Royal Gold個差別喺邊度？

顏色
一個silver 一個gold

同埋個樣
有時會用好d 既die

作業系統
Microsoft 微軟 Windows 10 家用版 繁體中文 64Bit (OEM)
$950

中央處理器
AMD Ryzen 5 2600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$999

主機板
ASUS TUF B450M-PLUS GAMING
$605

RAM
2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$500

SSD
WD Blue SN500 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2019)
$560

顯示卡
MSI 微星 GTX 1650 SUPER GAMING X 顯示卡
$1579

HDD
WD Blue 1TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD
$299

電源
Antec Neo Eco TUF 550W 550W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
Deepcool mastrexx 55

我睇完＃1改咗機箱，想問下其他硬件有冇問題？

大部分b-die都會add入去

b die 停左產
買少見少

最多咪淘寶galax hof

btw g.skill neo系列有某幾個model係b-die，自己睇

royal, neo嗰啲b-die買極仲有
香港冇可以考慮台灣網購

又改咗一改，有張舊GTX 960，所以諗住用Zen2+
不打機，只文書，會睇戲(2K / 4K)
一定要有WIFI，藍芽功能，會推32" 2K / 4K Mon

有無咩大問題？

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X價錢：$1,1101 x MSI B450M PRO-M2 MAX Micro-ATX價錢：$6301 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18價錢：$6501 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5價錢：$2791 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280價錢：$5701 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze價錢：$3991 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX價錢：$2881 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter價錢：$3091 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。價錢：$80總計: $4,315https://www.faroll.com/customize#MTI1LDIyMjEsMjQxOCwyNTA0LDI1ODQsMjYzMCwyNzY0LDI3NjU

同埋amazon newegg呢兩度唔洗諗
一早俾人掃晒b-die

我對電腦仲停留係入cdram裝driver

其實除咗b-die其他廠都有超頻潛力嘅ram
Crucial Ballistix Elite (Micron E-Die)

ANTEC KATANA (Spectek J-Die)

9900ks 5500xt
要買幾多w火牛先足夠？

睇呢三個網睇啱再執

因乜解 你要咁樣配搭呢

SSD 唔好買SX8200 1TB 睇置頂POST

SX8200

R5 3600 想未來幾年打機FHD全開60fps以上+光追配邊張顯示卡好邊隻牌子好啲，Budget $3-4k

光追要70s 以上4k多d 三大廠都ok

Rtx 2070 super

唔該哂巴打

想請教下咁多位大神
朋友部機塊老母板燒左所以打算換機
要求係打PUBG 畫質開ULTRA至少有4K 60FPS，唔洗超頻

想請教下條LIST得唔得
CPU : i7-7700 (用返舊既)
老母板 : MSI B250 GAMING PRO
DISPLAY : RTX 2080 SUPER <----- 佢指名唔轉得
PSU : Antec HCG-750 Gold
RAM : 用返舊既唔記得咩牌子 16GB 2666
HDD & SSD : 用返舊既

另外想問下老母版燒左，開唔到機既話可以點CHECK CPU?
印象中係i7-7700但又唔多肯定
買錯老母版就仆直了 THANKS

唔該晒

pubg 當風景game咁玩

唔關我事，我負責砌囡
或者係想SUPPORT埋將來既GAME掛

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1150 SALES
$1520
主機板
- ASRock B365M PRO4 M. ATX $585 SALES
$650
顯示卡
- ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2060 SUPER™ EVO OC Edition 8GB GDDR6 $3699 SALES
$3999
RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $265 SALES
$490
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $265 SALES
$490
火牛
- FSP HYDRO 700W 80Plus Bronze PSU $519 SALES
$650
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $299 SALES
$319
SSD
- Kingston A2000 500GB PCIe NVMe M.2 SSD $689
機箱
- Aerocool Menace Saturn RGB ATX Case $389
散熱
- ARCTIC P12 PWM PST - 120mm Pressure-optimised Case Fan 高風壓 $78

TOTAL:$7800
呢個組合如何? 去黃金砌有無得逐件去對D NUMBER?

部機早幾年砌落, 最近想加隻2TB 嘅HARDDISK
I5 4460 LGA1150(3.2G, 6M, HD2600)
MSI B85M-E45,
8GB TEAM DDR3 LONG-DIMM,
TOSHIBA 2TB SATA3 64M 7200RPM,
SAPPHIRE R9 280X,
ACBEL M85 550W,
CORSAIR CARBIDE SPEC-01 ATX CASE,
有無邊隻推介

新手想學嘢，我Budget都係咁上下，
見大家冇咩改，係咪都值得參考下

如果主要for屋企人upload啲相入CD 執下相 同普通文書 咁係咪已經好好 and 有冇咩位可以降低個價？

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400
價錢：$1,550

1 x ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
價錢：$440

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$420

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$555

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$129

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,161

cpu 轉3500x
板轉tuf pro gaming /mortar max
ram 轉d10 3200 8gb x2
用1650s 隻牛可以省到vs450 / 諗住第時換中高階gpu就650w gold gf1 / hcg 650w gold

有冇巴打可以救下我... 想買個電腦比男朋友 但真心電腦白痴
1. Budget: 6000
2. 上網 文書 玩lol
3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?
打機 Intel
多工 文書 AMD

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

diu 禁錯左.. 再黎過...
有冇巴打可以救下我... 想買個電腦比男朋友 但真心電腦白痴
1. Budget: 6000
2. 上網 文書 間唔鐘玩lol
3. mon的類型: 1080p 60Hz 16:9

1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics
價錢：$799

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$420

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$555

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-350HB A 350W 80 Plus Bronze
價錢：$259

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$129

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,389

隻win10 自已上網買key平到900

中央處理器
► Intel Core i5-9400F 6核6線程 Box (含散熱風扇)
$1,185

主機板
► MSI 微星 B365M PRO-VDH Micro-ATX 主機板
$585

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$250 ×2 = $500

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN500 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2019)
$560

顯示卡
► INNO3D GEFORCE GTX 1660 SUPER TWIN X2 顯示卡
$1,869

HDD (硬碟)
► WD Blue 1TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (WD10EZEX)
$299

電源
► Antec Neo Eco Gold 550W 80Plus Gold 金牌 半模組 火牛 (7年保)
$599

機箱
► SilverStone PS15 RGB
$388

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299
► 優惠碼 "pegasus-group" - 砌機費只係 $79 起 - 飛馬電腦未必最平，但只要你開口，我們一定盡量做到！
-$220

總計 $6,064

擷取自飛馬電腦

包你條仔爽玩lol

點買？ sor 唔太明

oh 巴打 對唔住 我計漏左mon
如果要埋mon
budget 6500
有冇組合啊

中央處理器
► Intel Core i5-9400F 6核6線程 Box (含散熱風扇)
$1,185

主機板
► MSI 微星 B365M PRO-VDH Micro-ATX 主機板
$585

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$250 ×2 = $500

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN500 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2019)
$560

顯示卡
► GALAX GTX 1650 Super EX (1-Click OC) 顯示卡
$1,380

電源
► Antec VP-500P PLUS 500W 80Plus 火牛 (3年保) (優惠售完即止)
$249

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

顯示器
► MSI 微星 Optix MAG241CV 電競顯示屏 (23.6" Curved 1080P 144Hz VA)
$1,899

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299
► 優惠碼 "pegasus-group" - 砌機費只係 $79 起 - 飛馬電腦未必最平，但只要你開口，我們一定盡量做到！
-$220

總計 $6,725

擷取自飛馬電腦

多兩舊得嗎
包你條仔爽玩

SN550港代仲未入貨
等撚咗兩個月，而家款款都起撚曬價

唔該曬!

有用就買啦 sn550 重點係1tb
早排8xx a2000 都係咁上下

悠二知唔知香港代理肯入WD SN550未
十二月發佈等到而家

決定係法奧買機
最後問多次E條LIST 得唔得 THX

8200pro 轉981a

有冇香港代理肯入Alphacool AIO?
定係只可以香港舖自己訂?

好

我想問rtx2070 加ryzen 2700x
用antec 650w gold 夠唔夠用？
本身用緊cooler master 750w gold用唔夠一年就打柴 成日冇啦啦閂機 好鬼煩 有時候又開唔到機 自己又on9冇keep 單

拿上代理check 下 可能未過保呢

Fsp或賊船rmx

Cm牛
除左高階果堆

絲打呀

係買1tb呀
A2000 8xx都係以前嘅事
再冇sn550消息應該入條A2000算

intel 660p 1tb 8xx

而家要過千

不如諗下呢條

gigabyte x99 ud4 + i7 6800k 開機黑畫面 10秒後自動reboot 入唔到bios，試過就咁1條 ram 都係boot 唔到，每條ram slot 都插過都冇分別，有冇ching知係咩原因，求救

冇單得唔得 有盒

其實會唔會光得滯???

玩rgb要夜媽媽熄晒燈先正

我而家夜晚唔使開燈打機

想問 R5 3500x 搭TUF B450M-PRO GAMING 係咪一定要揾鋪頭更新bios先用到, 因為見R5 3500x 要求既bios 版本都算新

另外 MSI B450m MORTAR MAX 係咪會有開機慢既情況

作業系統
Microsoft 微軟 Windows 10 家用版 繁體中文 64Bit (OEM)
$950

中央處理器
AMD Ryzen 5 3500X 6核6線程 Box (含散熱風扇)
$1,200

主機板
ASUS 華碩 TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX 主機板
$680

RAM
2 × ADATA XPG D10 DDR4 3200 MHz 16GB (2x8GB) BLACK
$640

SSD
WD Blue SN500 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2019)
$560

顯示卡
MSI 微星 GTX 1650 SUPER GAMING X 顯示卡
$1,579

HDD
WD Blue 1TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD
$299

電源
Corsair VS450 450W 80Plus 火牛 (3年保)
$260

機箱
DEEPCOOL Matrexx 55
$395

總價: $6,563

巴打, 多謝你出手教路,
我見DEEPCOOL Matrexx 55 應該本身冇跟風扇,
我打算加夠4隻, 2前, 1上, 1後,
唔追RGB, 有冇話邊款120MM嘅風扇比較好, 定分別唔大架

點都好, 想再一次多謝你, 等我聽日可以去黃金買機

想問電腦藍牙係用usb好定係pci好？
其實唔知係咪叫pci冇相關嘅知識 sorry

直接打電話比代理問清楚 拿上去check 下無壞

自檢星 呢排番身之作 mortar max 開機眾b450 野數一數二快
近期出廠的底板都已經更新左support ryzen 3000 bios 買果時問多句無壞
兩塊都得邊個有貨買邊塊

用到atx 箱諗下antec p82 跟四把無燈14cm fan 相對抵玩的箱

想問裝機箱風扇
入風量大過出風量好d定調返轉好
而家2個140 2個120
仲要計埋cpu gpu風扇當出風

入風大啲好啲

咩case

入風量大過出風量=少入塵
出風量大過入風量=散熱比較好

咩箱

姑媽C700P

$429有埋風扇, 冇得輸呀
多謝巴打推薦

ching thank you

兩個都係5550 蚊 應該買邊個好？ 點解一個可以去到2060 另一個得1660

Noctua 貓頭鷹 NF-A12x25 PWM 120mm 風扇
1
$250

AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
1
$2650

ASUS 華碩 ROG STRIX X570-E GAMING ATX 主機板
1
$2550

G.Skill Trident Z Neo DDR4 3600 32GB (2x16GB) (F4-3600C16D-32GTZNC)
1
$1770

Samsung 三星 PM981a 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
1
$1390

Phanteks ECLIPSE P400A ARGB Black
1
$799

Antec HCG GOLD 750W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
1
$859

GIGABYTE 技嘉 GeForce®️ RTX 2070 SUPER GAMING OC 3X 8G 顯示卡
1
$4450

Thermaltake Water 3.0 360 ARGB Sync 360mm 水冷散熱器
1
$1250

15k budget 用黎行unity, 有冇咩改

粒9700KF 5ghz 1.35v跑P95都過唔到

求救！有無巴打知！
去亞馬遜買粒cpu 要用集運…運費大約幾多？

同埋想知粒cpu 連埋包裝…大約幾重？
如果個集運倉係無免稅洲…要收幾多稅？
急求解答！

Pure base 500

咁如果機箱隔塵好
出風量大都唔怕入塵？

7月時買36x 要成兩lb 你買邊粒?

1600 AF 炸
岩岩google完 ，而家d集運全部都好似爆哂倉，又話要延期、有d重要轉埋船運！

兩lb…計落集運都唔算貴?
不過係驚唔知要等幾耐 !

買左幾錢?
計埋tax 同shipment 時間 香港買2600 都係1k 3500x 1200唔好?

砌比女，文書機，睇2K / 4K片
有張舊GTX 960，推32" 2K MON
一定要有WIFI+BLUETOOTH，請問張LIST有無問題？

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$650

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$570

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,415

amazon 賣緊$673 hkd
集運：當2lb $50hkd

稅應該唔洗！

見唔到85usd 得105usd

見到了我都入番粒來玩先 thanks info

用邊間集運好？

我用bns

未用過外國集運！
岩岩睇好多間集運都爆倉…又延期！
唔知用邊間好！

買玩具唔急 amazon 可以直寄香港不過要價105usd

我買粒3400g 直寄free shipping
平過香港少少

有得平又送上門
發現地址唔同價都唔同

唔理 反正3400g 香港冇貨
差果幾十都照殺

我早排買咗粒1600af $85依家無咁平了
計我1.8lb 明明amazon講shipping pounds得0.99運咗半個月
埋單應該七百頭
咁鬼麻煩依家美國集運又大塞車俾多少少買2600/3500算啦

我果件話1.1lbs 你跟果隻咩cooler? 有冇銅芯

好似係叫stealth？姐係3600嗰隻
可能我個集運呃秤

上面2條ram，m.2ssd 500g
下面1條ram,2.5’ssd

發覺最有性價比係用wraith prism壓ryzen 5 3 又靚又涼
過1lb就收硬2lb價 間間都係咁收費法

無問過你咩? 去馬啦仲問

$85.00 & FREE Shipping…而家做緊哩個，不過要集運(照買)
就係想問布甸狗巴你！知你無耐前買左1600 AF
而家就係驚集運耐…不過重有其他野一齊買！唔急既…不過驚集運倉唔收貨、唔見貨！

機箱 CoolerMaster MB530P 好 定 追風者 P360X 好?

依家freeshipping hk wo

我google完近排咩集運都爆倉…延期
跟住去左口罩post問…幾個都答4px

直運$831都好似買得過

AMAZON 用返美金結算會再平d

最緊要直運寧願俾多少少唔撚洗煩
狗衝啦

會將此商品送到 香港。 結帳時選擇 免費 AmazonGlobal 標準配送 便能在 星期三, 十二月 31 - 星期三, 十二月 31 取得。

想衝不過比佢哩句大到

題外話…入左口罩d集運苦主tg groud
有單寄去集運倉…好似比人冒簽！

抱歉，此商品無法寄送至您所選擇的地址。了解詳情。。 您可以更改送貨地址或從您的訂單刪除此商品。

直運點解又唔比買

都係集運算啦

9500-10000蚊想砌部機for打機
gpu年令兩年會upgrade一次
跪求巴打幫幫手整個list 睇下有咩建議

多數會打apex pubg mhw gta5
想開中高效 fps 80以上
mon應該都係用 1080p
唔該巴打

咁如果比你揀 你會買邊部？ 邊部好d

Intel Core i5-9400F 處理器 (9M Cache up to 4.2GHz FCLGA1151)(BX80684I59400F)(盒裝)(無顯) 1188
ASRock 華擎 H310CM-HDV H310 MATX LGA1151 2*DDR4 Graphic by CPU 365
特價 Transcend 8GB DDR4-2666 (TS2GLH64V) Samsung IC 205
Team L5 3D Lite 240GB 2.5" SATA3 3D NAND SSD(HD-L53D240) 199
SHARKOON 旋剛 SHP V2 550/550W ATX PowerSupply 5 Years Warranty (80PLUS White 230V EU) 299
1stPlayer 首席玩家 F2 Micro-ATX Case 208
MSI NV RTX2070 Gaming X 8GB GDDR6 3199
想平到盡 上到2070 tim

H310

Amazon我買左粒 3600
計埋信用卡優惠減幾十，一千三百幾已經買到
仲直送到屋企
依排集運既話，你預左耐，啲空運單超多，一個月都未必到

想問下巴打 啱啱換咗張GTX1660ti 內顯係咪可以刪咗佢

想點刪

直接uninstall

直接剷起粒chips

唔好咁睇唔開

Ddu

想問跟悠二個list o唔ok
另外想加wifi+bluetooth

CPU ：AMD Ryzen™ 5 3600

Motherboard： Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX

RAM ：ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 數量:2

Display Card： Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6

SSD ：ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280

PSU ：Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular

Case ：Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)

但我想問下 平到盡 d budget 比曬顯卡 有冇咩壞處？

但我想問下 平到盡 d budget 比曬顯卡 有冇咩壞處？
顯

其實要wifi 又唔會再加 ram
不如itx 版好過
塊ax200 都300蚊
giga itx 果塊wifi 可能慢d 但matx + wifi 夾埋貴過塊itx

呢部點睇，屋企細，想砌ITX機，budget 6000左右
加唔加到WiFi 落去?
ADATA SSD 係咪唔係咁好？

ssd會食位，多線啲
塊板柒啲，熱啲，插頭少啲
個牛熱啲
ram少8g，冇甲，熱啲，柒啲
一分錢一分貨

6000lite 1t

轉邊隻好

換塊Gigabyte B360N WIFI Mini-ITX / ASRock H310CM-ITX/ac Mini-ITX
就有埋wifi
b360覺得貴 落h310都夠用佢只係行nvme pcie 2.0 x4 ~ 2500Gb/s 行a2000 6000lite 呢類完成無問題

wd sn 550
a2000
970 evo plus

1k 屌咗條EX920 1tb

PM981a都可以

想問下巴打點解唔推5700xt? 見你D list張張n卡

閪driver issue

打機推薦wd sn750
設有「遊戲模式」讓SSD避免進入低耗狀態提升即戰力

我都去屌左條ex950
今晚拎黎送畀女

国產喎
呢個價點解唔買pm981a

換左B360N
睇埋不了巴打介紹果幾隻SSD
A2000同970 Evo plus 差成600, 其實效能差得遠唔遠？

冇貨

定PM981A好

你當970 evo 快5成 就明點解貴600
用b360n 可以行足pcie 3.0 x4 nvme 咁用條970 evo plus 都無效能折損
600加得過

明白了，唔該晒巴打

自行搜尋 UNIC

咁係咪法奧好d?

電腦白痴求指教
見到依家d機箱好靚 再加上d發光風扇好靚
想買比自己做情人節禮物

用緊細機箱 底板係ASUS H110I-PLUS (LGA1151)
想換
Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本) $399
想問下mini-ITX底板裝落大機箱有無問題?

同埋風扇係咪隨便買就得?
見到Antec Prizm 120 ARGB 5+C 5 in 1 pack with fan controller
5個風扇都識發光都係$569好抵玩

另外 多左風扇個火牛洗唔洗睇下夠唔夠W?
(依家先得2部風扇 仲要唔美觀)

唔該哂

想知一體水究竟有幾長壽命
我隻爛船H110i v2用左幾年好似都無咩問題 但過哂保好怕突然間TOTAL LOSS

大板落細機箱會有問題啲，細板基本上所有大過佢嘅機箱都裝得落
再唔放心的話，睇返你心水嗰件個Spec寫咗support Mini ITX
你有可能要跟返機箱manual / 內籠刻字marking 上啱銅柱啲位

利申：無玩開光污染
不過睇落你塊板同隻風扇都係用4-pin、120mm size隻箱可以擺得入6隻就應該用得到，至於火數…夾埋你預多20W左右都好夠下（跟Antec個spec係12V 0.18A 每隻?），如果你隻牛咁加小小都推唔郁的話咁本身你個config都預得好忟下that say隻牛老化小小都會係咁先
要計可以去 計下

你用咩火牛
同埋 case 就向下兼容既

怕就用返風冷

爛船都有三分釘

Arm ar
Noctua NH-D15

咁即係1TB都轉左？

我D15轉咗U12A

唔夠用定咩

唔想咁大舊
換新平台順手換埋

970 evo plus好熱
塊板有散熱片都代機40-48度

快係有代價ga 無熱到降速就唔洗理佢咁多

我有860evo sata同970 evo plus
平時用冇分別
970得特定用途比較快(sequential)

想問 970 pro 死主控先定mlc先
如果死主控先 970evo咪仲抵 還掂一樣

我有team 3dlite sata 同8200 pro 兩個都係os drive平時用冇分別
抄大型file 例如d game backup image 果d 先有分別

唔係多數死主控 早過粿粒先咩

之前睇過話粒主控optimal 工作溫度係~40-50C
唔係上到80,90C其實都冇乜問題

1tb轉左 512GB 256GB 2TB未知

依家主流係M.2 + SSD 定M.2 +HDD
有資料要backup係咪用HDD好
M.2裝window 裝game

有錢全ssd
冇錢M.2裝window

我全都要.jpg

EX920用SM2262舊主控喎
點解唔買A2000

想問下邊度有wifi天線買？

部舊機有wifi個天線位但我唔見咗
知唔知邊度買到

買嚟淨係裝game所以唔洗上到呢個級數(我又唔想買2.5" ssd喎)

裝game 唔係要快d嗎?
其中一部機os 放sata game放m2
用落同8200pro os+game 無咩分別

唔係差好多反正兩個都係pcie 3.0

順手問問同樣用途660p 會唔會突然間跌速, 想入條2tb 裝steam

660p會掉速
665p就唔之了

665p就唔知了

咁行sata 嘅MX500呢? 手邊有隻頂住先

差唔多啦
用ssd已經快好多
同m.2，只係差5-10s

mx500 無問題啦

大牌

好似無乜人用m9peg

thx all 咁唔洗買m2 住lu

冇錢了
再者本來A2000應該要850個陣入手

早買平幾舊

而家SSD啲硬件差異性太少
下游廠出冇咩特別(eg:平霸/大SLC cache ...)邊個理

個時我都冇買到

因為我好想買WD所以由12月尾開始又等到而家

我緊sn550

等緊sn550

等咗兩個月都未有

直接講喇
北京紫光儲存科技
(唔知adata用紫光自封Intel晶片，定紫光自煮研發NAND了)

快D
同埋宜家a2000都上到1k 唔多抵買
早知8舊嗰陣就入手
宜家等到個ssd爆先逼住買

8200 pro 1tb case 用自煮研發nand

呢度有無人用開sound card?

唔知邊度有得買Creative Sound Blaster AE-9

機箱風扇有冇話邊隻特別好?
暫時既想得兩隻exhaust
R5 2600 stock cooler
Rog 2060 super oc
唔知點解玩Apex會上到73度

Gpu73度

73咋喎

正常range係幾多度?

唔著火

筆直15k，問多次咁多位ching呢條list 有冇問題冇就去馬
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASRock X570M Pro4 Micro-ATX
價錢：$1,530

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ BLACK C16-20-20-38
價錢：$1,380

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Fractal Design Meshify C Mini Tempered Glass Micro-ATX — Dark TG
價錢：$769

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$198

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,932

8舊價位就買660p 1tb

屌睇番啲評測又好似係EX920好啲
SMI啲主控型號睇到我好亂

唔係話跌速跌到仆街咩

巴打 重有個問題想問
如果想買ASUS Dual GeForce RTX™ 2080 SUPER EVO OC Edition 8GB GDDR6
我個底板推唔推到？

幾多度會跌速？

好奇問下， Trident Z Neo 只係for AMD既板用？

玩PUBG 粒I5 90幾度
是咪要換把散熱扇

no

做好機箱風道未?前入後出

sorry 原來唔記得quote 樓

見佢個包裝得個AMD LOGO, 比佢fake左

咁大獲

真係好多問題

我部電腦今日換咗CPU Cooler之後一開機冇畫面 usb又冇反應 bios都入唔到

但風扇同ram嘅rgb有著
點解會咁

i5邊粒呀

不一定

9400F

6000好似未有事

九成散熱鬆鳩左

火牛問題

本身部電腦用緊 I54400 CPU 顯示卡係1050TI 4GB 都用左4年左右
黎緊想買部電腦 主要打機 想5年唔會換
cpu: AMD Ryzen™ 7 3700X
$2570

主機板: Gigabyte X570 GAMING X ATX
$1389

RAM: Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16
$720

硬碟: WD 1TB
$299

SSD: SAMSUNG 860EVO 500GB
$585

顯示卡: ASUS TUF GAMING X3 RX5700 OC 8GB GDDR6
$3099

火牛: THERMALTAKE GF1 650W 80 PLUS GOLD
$599

9XXX左右 有冇野要改求指教

有啊 玩LOL 60幾度
有冇問題？

同埋洗唔洗加咩散熱個D 牛650W 夠唔夠用? RAM呢隻又好唔好 有冇邊隻推薦 主要係想用AMD CPU同顯示卡

放咩位呀
csae fan夠唔夠呀

搵到咩問題啦

我將風扇條4pin插咗落去Cpu fan
轉咗pump fan就冇事，我都唔知點解

呢隻得唔得？

夠

push

防係台底
CASE 前後各一把

Thx

用途?
比我會買塊有wifi既mb
16gb ram
ssd用a2000
之後上2080s

nzxt 而家咁仆街， x73 無pwn splitter, 聽日又要出去買

加多少少上elite果塊
gpu睇你喜好

有咩分別
火牛同ram 有無問題 又洗唔洗加咩水冷

巴打們有個電腦玩AAA game全開玩太耐會熄機,自己重新開機嘅問題
Spec : 1440p 2080 i7-9700k noctua nhu12s corsair rmx 750W
隻牛買返嚟一個星期已經RMA過換過新(一年前),玩唔demaning 嘅game (dota2 csgo)10個鐘以上都冇依個問題
依排玩AAA game全開 例如 DMC5, MHW ,玩~3個鐘以上就出現黑mon自己reboot嘅問題
冇超頻, gpu fan set咗70度 100% ,
想問下依個情況會係 火牛唔夠力 / 火牛有問題 / 過熱 機會大
我冇第二隻推到部電腦嘅火牛,冇得試, 依家唔知又要代理保養定係買過大W啲好
唔該巴打們

750 唔會唔夠火啦 重開機過熱炸。
底板比錯電壓攪到reboot?
set死電壓試下啦，
k版u 無超左頻?唔穩炸。

啲超頻好耐之前熄晒,因為冇認真研究唔太識穩定同好似太熱, gigabyte eztune 係default
evga X1啲clock 係0 , power 100%
set死電壓 要係個eztune到set死幾多, 真係唔識

各位巴絲 最近想砌部機送比人 但我真係完全唔識 所以問下大家意見

Budget 6000樓下
部野淨係for打機其他咩都唔會做

佢平時都幾雜食 最經常玩既係overcooked, human fall flat呀呢類 有時間唔中又會玩下cod, rainbow six呀pubg呀咁 最主要都係online同frd玩 唔會錄片

打機唔要求話高畫質 中畫質都可以
最好散熱好d同埋靜d 因為次次同佢打機都聽到佢個風扇聲真係好嘈 個case最好唔好太柒佢應該鍾意透明 但光果d就唔使 最後未買個mon 但我會叫佢買1080 (頂盡2k)

同埋最重要係佢需要wifi
加上佢屋企大 個router喺中間果層
所以想買個接收好d既adapter
我睇左ASUS同Netgear 但真係唔識分
隻隻好似差唔多

暫時諗緊i5-9400f + b360 (唔知邊隻好) + 1650 display card 跟住咩火牛呀果d真係唔識揀

唔該晒咁多位巴絲

需要靜音機箱就唔好諗散熱/透明
隔音物料邊可能有透明色

個人唔太建議ASRock

asrock

vrm分別

RX5700 災情咁嚴重都買?

不是我買

直，琴晚我就黑左3次

真，琴晚我就黑左3次

位置足夠的話
將MATX轉成ATX SIZE機箱
底板選擇會多好多

剛剛錯link

放唔到atx,
轉itx好過

屌你老母支那武漢肺炎搞到訂啲貨一直都未到

我兩晚冇黑
因係冇開機
set 緊部3400g

所以d 大廠識做喇
散返去越南秦國印尼賓賓印尼喇
靠中國?
死撚緊喇

旺電有冇邊間係冇伏？

主要用黎cad, revit畫圖同model
要推到4K mon
法奥matx amd 老母板好少選擇🤦🏻‍♂️

thx 巴打!

咁a卡 有無推薦 定用反n卡算 買2060?
r5 3600呢粒u又點睇
其實想試下amd的野

粒u冇事，幾好
卡轉n卡2060s

amd u ok
gpu not ok

Backblaze Hard Drive Stats for 2019

THX

機箱睇中

呢個 見佢咁多出風位 係咪好野黎

cpu AMD Ryzen 5 3600
主機板 MSI B450 GAMING PLUS MAX ATX
RAM Corsair VENGEANCER LPX 8GB (8GB X 1) DDR4 3000 MHZ C16 CMK8GX4M1D3000C16
X2
硬碟 WD 1TB
SSD Samsung 860 EVO Series 500GB MZ-76E500BW SATA 3
顯示卡 ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2060 SUPER™ EVO OC Edition 8GB GDDR6
火牛 Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
機箱 Antec DA601 ARGB Tempered Glass ATX

咁樣買

求打機list,部機想用黎打total war三國，開到ultra, omsi2揸巴士，三國志14。同埋想用黎玩design, photoshop。筆直7，8千蚊到。

另外想買個34吋 21:9既曲mon。spec想要2k加144hz，咁樣對cpu同顯示卡要求係唔係會再高,thanks!!!!

死雞死雞

2k144全開入門一張2080s或2080ti
你話呢

想換個機箱同CUP散熱 有冇邊款推介

想買番粒藍芽 receiver
係唔係落黃金求其買粒都得？

各位巴打

想問下如果好似下面咁upgrade 左舊機之後meet 唔meet 到隻game嘅建議配備，舊機有冇特別野要改， 唔該。

———————————————-
建議配備

作業系統: Windows 7/8/10 (64位元)
處理器(CPU):
Intel i5-4核
Intel i5-6600/6600K *
Intel i7-6700K *
AMD Ryzen 5 1600/1600X *
AMD Ryzen 7 1700 *
記憶體(Ram): 16 GB
顯示卡:
NVidia GeForce RTX 2060/ 2060 SUPER
NVidia GeForce GTX 1070 *
AMD RX VEGA 56 *
圖像記憶體: 6 GB
儲存空間: 55 GB
DirectX版本: 11
畫質表現: 高-1440p / 1080p (筆電)
平均FPS: 60

————————-

舊機
0. CPU: Intel core i5-6400 with fan

1. Motherboard: ASRock B150m pro 4 ATX

2. Ram 1:
D4-2133C15 8GB Kingston ValueRam <KVR21N15D8/8>

3.ASUS (24D5MT) *SATA* 24X DVD+RW

4.Antec NeoECO 2 550/550W ATX Powersupply

5. Sliver stone PS08B Micro ATX case

—————————-

新Upgrade

RAM (記憶體)
► Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$250

SSD (固態硬碟)
► WD Black SN750 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2019)
$699

顯示卡
► MSI 微星 RTX 2070 VENTUS GP 顯示卡
$3,399

砌機方案
► Pegasus Premium - 完整燒機檢查，首年上門收機保養，五年自攜保養檢查
$599

總計 $4,947

擷取自飛馬電腦

看要求 要4-6-8核
最好板U一起換
2070 夠玩

古劍奇譚網路版?

各位 想問點解佢認唔到得張卡嘅
底板用緊ASRock trx40 張卡有問題？

用gpuz

塊板唔太討好
張卡會唔會考慮換第二個牌子?
ram會唔會考慮買Vengeance pro?

咁慘 聽日砌完影嚟睇吓

一千價位1tb nvme ssd除左Sx8200 pro好似冇咩好揀

塊板轉giga x570 itx
唔洗另外買張ax adapter
用料能好過塊asrock唔少

聽上面巴打講轉左ATX箱同板，而家變左咁

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,099

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ BLACK C16-20-20-38
價錢：$1,380

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Fractal Design Define C Tempered Glass ATX CASE
價錢：$788

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$99

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,112

條RAM我search 完好似得多左條led, 但我唔想要光污染所以唔轉了

難得有人鍾意光污染 恭喜你可以慳返好多錢

呢張卡有伏?

技姦油耳保養 不知幾正

我會願意加三舊水買張MSI RTX 2070 SUPER GAMING X TRIO

呢張邊方面好D?

1. Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake 1,145.00
2. ASUS 華碩 PRIME B365M-A B365 540.00
3. Kingston DDR4 2666MHz 8GB (8GB) Ram KCP426NS8/8 x4條 1040.00
4. ASUS PHOENIX GTX1650 SUPER 4GB GDDR6 顯示卡 1,420.00
5. KINGSTON KC2000 1TB 3D TLC M.2 2280 NVMe 1420.00
6. Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm SATA3 6Gb/s /128MB HDD 720.00
7. Cooler Master MWE 550 Bronze v2 ( 銅牌 ) 80 Plus 550W 火牛 405.00
8. ANTEC/安鈦克 VSK3000B-U3 (黑色) USB3.0 Micro ATX Tower Case 219.00
9. Microsoft WINDOWS 10 Home 32-bit/64-bit Full Version Box USB 990.00

公司機主要執圖同24hrs長開同埋要load 大file，筆直7k-9k呢個list掂唔掂？

有時間可以再諗埋
1) 機箱本身會送幾多把風扇?
2) 打算前面/上面/下面加裝幾多隻 120/140 mm 風扇?

個牌子有信心啲
不過如果你想要嗰張都OK嘅 唔大分別

想請問下拆display出黎既時候唔記得㩒低粒制先

家下拆左一半但張卡鎖撚死左 粒制撚極都㩒唔到落去

點算好

新手求LIST
budget 15K
主玩LOL 黑色沙漠

前幾日試過
嗰時我都好淆 只要你平心靜氣 唔好驚 一咁就會撳到
試吓倒轉部機咁 可能會就手啲 唔得就拆返入去先

法奧list
1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,949

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 4133MHZ C19 RGB — TITANIUM
價錢：$1,250

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x ASUS Dual GeForce RTX™ 2080 SUPER EVO OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,299

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

1 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$135

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,441

插番落去再拆

就係插唔返入去果下先淆到仆街

好彩頭先負負碌碌咁拆我返出黎

恭喜恭喜

有部備用機用緊
CPU:i5-4460
MB:B85M-G MATX
RAM:4GB x4
DISPLAY CARD:GTX750Ti
PSU:550/650w

想upgrade粒cpu做i3 8100,但要轉埋MB,有無邊塊MB(MATX機箱)喺本身support i3 8代?定喺全部都要刷bios?

需要ram插槽4條,PCIE x16 + PCIE x1 最少各1,USB3.0 最少2個,USB2.0就愈多愈好(要5個)(本身有張usb擴充卡)
上網睇多數都喺淨講唔知刷bios定係cpu做手腳可以用到但無教學/bios下載

carousell我見i38100都要700喺正常?主機板/cpu唔介意用散裝同二手都ok
budget 預1000頭內
唔該哂

開唔到機，
拔ram插落第二條糟又得返
上網睇啲人話多數係咪火牛問題？

但條隻ram cl延遲值好高
有budget可以上埋3600mhz

新手一問諗住係2070 I9 定2080 I7 好D?

B85M好似係用DDR3 ram你換板都要換埋
i5 4460係 LGA1150, 8100係 LGA1151，兩個socket唔同，你上網見到flash bios係6 7系U先做到

而加啲二手U都係偏貴，用多少少買過晒啲架餐會好少少

1000 all in display card -->全新RX570
有無ssd?

冇內顯需求嘅點解唔考慮下全新9100f?
有turbo boost, $700有找

後者比較好
但日後升級 前者可能剩係換張顯示卡就夠

打機為主要用途2080s i7 9700k 會fit 過i9 2070

感謝大家解答

巴打們 想求List
主要for打機用 主要打R6 Apex fps game多
畫質想要高,最低60FPS,想要5-6年都唔洗再換硬件
重有都會用嚟剪片 photoshop 畫3D
係咪多工會好啲?
budget大概 16000-17000左右
我係faroll 睇左17000多工條list 自己將I9改左做I7
重有爬文見條ram個牌子大家好似話唔好
可以點改?
1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,949

1 x ASUS ROG STRIX Z390-E GAMING ATX
價錢：$1,820

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,250

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x ASUS Dual GeForce RTX™ 2080 SUPER EVO OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,299

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Thermaltake Floe Riing RGB 360 TT Premium頂級版一體式水冷散熱器
價錢：$1,479

1 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$185

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $17,210

想問下手足知唔知我部laptop邊度有問題

打機嗰陣十幾至幾十秒會跌一次fps
(係由220 -> 10)
維持五六秒之後正常返 再loop過
上網search過都幾似graphic card有事
但我用啲check溫度嘅軟件睇
gpu就算跌fps嗰陣都冇事 溫度正常
反而cpu上到100% usage

拎去整仲有冇救

無位要用細機箱，想問下咁樣得唔得
利申第一次砌，用佢原本個list再轉小小
其實又唔會點打機，只係舊機壞左，想換好少少

1 x Intel®️ Core™️ i7-9700
價錢：$2,800

1 x Gigabyte B360N WIFI Mini-ITX
價錢：$799

1 x ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$420

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Gigabyte GeForce®️ RTX 2070 SUPER™️ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x Corsair SF Series™️ SF600 — 600W 80 PLUS®️ Gold SFX
價錢：$960

1 x SilverStone RAVEN Series RVZ03-ARGB Mini-ITX
價錢：$788

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

2 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$270

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,375

4熱管風冷對9700k冇咩用

部機主要唔喺打機,主要run obs,voicemeeter同chrome,係cpu 長期100%問題
btw唔該哂

唔係好明

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,949

1 x Gigabyte Z390 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$1,530

2 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 4133MHZ C19 RGB — TITANIUM
價錢：$2,500

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$5,999

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$185

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $17,000

上到4133 ram

原來呢個仲抵
btw AMD都可以(好似AMD多工會好少少?)或者無辦法上ddr4都ok

呢個Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
對9700k降溫冇咩用
風冷散熱起碼6熱管
水冷散熱起碼240mm

放左舊果set 板U ram 再買9100f asrock b365pro4 8gb ddr4 2666x2
atx 會比較多插頭 你個箱放唔放到atx板 唔得就買番b365mpro4

聽完上面巴打講 應該轉i3 9100F,或者AMD都可以,主機板無ddr3可以都上埋ddr4板嘅
主要喺玩多工開時開obs,voicemeeter同chrome
DisplayCard唔會轉住,有另外一部喺打機用
呢部係備用/錄影/多工用

唔該巴打
重以為ADATA呢個牌子所有野都唔推薦
重有想問下 顯示卡 Gigabyte 同 ASUS 有咩分別?

轉CUP風扇個LIST 就OK?
cryorig r1 universal

giga 無記錯多一年保 仲有油二kol 代送代理
唔洗自己面對西代理

唔該哂巴打完全符合哂要求
另外想問問asus b85m-g,i5 4460同xpg ddr3 1600mhz 4gb x4條 分別賣到幾錢左右?定係直接放比回收商都差唔多?

呢隻cooler掂，條list OK

4460 $350
b85m $150
4gb 1600 x 4 $320
大約數 放係二手區 700成套應該有人會要

岩岩research過好似除左B365M Pro4
仲有B365M-HDV
H310CM-HDV (呢張驚pice會頂住其他擴充卡)
ASUS Prime H310M-E
想降低下成本
H310系列同B36X系列都support?我再google下先

想問下rtx2060s+ I5 9400f 火牛要幾多W

Pm981a定係SN750好
Both 1TB

我揀sn750

所以功能方面其實差唔多?

主要係你第時會唔會用到全速nvme pci3.0 x4 ssd 大約3500Mb/s 極限
h310 天生無support 最多得pci2.0x4 ssd 大約2000-1800Mb/s 極限

sn750 正行保
pm981a 舖保 價錢相近你識簡呀

cpu+gpu 峰值 唔過350 買隻550 足夠 想火牛低溫長命搵D 高轉換 gold or 以上

功能上塊塊z390 都差唔多

唔該ching!
依家有隻Antec HCG-520 520W
但係用左2年幾
係咪應該索性換一換?

thank you 巴打
重有我想問你條list個火牛係咪只係同我條舊list個火牛差個RGB色?
如係想要RGB色就返我舊list個隻?

咁我照去望望H310系列板
nvme ssd應該唔洗住,我打機果部都未有
到時要大更新我將打機果set(z170)變備用夠哂有突
好彩有上嚟問,唔喺就買左i3 8代

970 evo plus

我都有隻antec hcg 520w 用左七年以上 推3600x+2070s 都夠力 其實你張2060s+9400f 可以連牛都唔洗換

RGB 隻牛要反裝先見到風扇D燈
隻箱個電源倉又唔係透明 裝完都見唔到燈

明白

想玩到最平搵MSI H310M PRO-VHL H310 MATX LGA1151 2*DDR4 Graphic by CPU $280
早排見過 應該係平絕全部h310

明白,咁我見係咪重有顯示卡係有RGB?
見個箱透明想玩下RGB

貴
美亞sn750仲平

$280?我見正都/其他都show around$380
要walkin其他鋪定以前特價?
暫時應該會買
cpu
i3 9100F around 550-600?

MB
MSI H310M PRO-VDH $280 / $380.00
>>ASUS Prime H310M-E $399
>>>ASRock H310CM-HDV $399
喺唔喺依家嘅板都有VT-D技術?(用嚟雙系列裝linux ubuntu)

RAM
G.SKILL DDR4 2666MHz 8GB C19 x2 $530
>>KLEVV DDR4 2666MHz 8GB C19 x2 $540

btw唔該哂巴打答咗我咁多問題

想問modem條pon線有咩用 插邊

280 可能賣曬了 11月係中田買過一塊

vt-d 關粒U事

中央處理器
► Intel Core i3-9100F 4核4線程 Box (含散熱風扇)
$590

主機板
► MSI 微星 H310M PRO-VH PLUS Micro-ATX 主機板
$380

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$250 ×2 = $500

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $1,470

擷取自飛馬電腦

CPU
Intel® Core™ CoffeeLake i3-9100F 3.6GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $580
主機板
ASUS PRIME H310M-E R2.0 $399
RAM
Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 2666MHz C16 Memory Kit - Black (CMK16GX4M2A2666C16) $699
火牛
Corsair RMx Series™ RM550x 80Plus Gold 550W Fully-Modular PSU $799
SSD
Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 500GB $889 SALES
機箱
Corsair Carbide Series® 88R MicroATX Mid-Tower Case $305

想問塊老母板support到粒U同張SSD嗎?
另外洗唔洗買散熱風扇?

我都諗緊買ASUS PRIME H310M-E R2.0定係MSI 微星 H310M PRO-VH PLUS Micro-ATX 主機板
一樣i3 9100F

邊塊平啲咪屌果塊
H310M之嘛

我岩岩清電腦d塵 好似搞死左塊板 Asus prime b350 plus
冇畫面 冇beep
換左張work嘅graphics card落左又着到一次
之後繼續死...

有冇人有idea我衰咩 或者推介下塊噤用d嘅板我去買 呢塊板本身己經死左lan 已對asus冇信心

唔係asus問題，係prime問題，呢條line全部垃圾，要平買asrock好過

咁ching有冇咩推薦? 千零蚊内價位 唔知邊間廠最好 我之前用msi板又係好快死

拎去保養囉，冇保就b450 gaming pro

幫朋友問 9100f升級94f定96k好？

底板asus z370-a ii

無知一問，岩岩入手左張技嘉手2060 super windforce oc 8g,想問下對憶super gaming差得遠唔遠？thanks

無知一問，岩岩入手左張技嘉2060 super windforce oc 8g,想問下對比super gaming差得遠唔遠？或者有咩分別？thanks

都係低端卡 冇所謂啦

9600k
超上5GHz

買咗adata d10 3600 溝舊嘅 adata d41 3200嚟用
但係set 3200變到勁易藍moon
之前d41 xmp 3200就好穩定
memtest test 4條 29XX 行咗幾粒鐘冇事,4條3200 10鐘內就2個error
p95 large fft 3000 行個半鐘冇事, 3200 1分鐘內error
加dram voltage 1.36~1.42, 冇分別, 1.42仲開唔到機添
cl嗰d跟住d10 18-20-20-42 每樣加2都炒
插ram次序係d10-d41-d10-d41
U+板係ryzen 2600 + B450 GAMING PRO CARBON AC
降頻都出事係新ram定其他嘢唔夾

I7 9700kf
用Intel performance maximizer 測到最多只可以all cores 4.8
是否可悲

3600溝3200仲要放喺zen+

自己試上去先真

上網搵下教學先
係咪要set埋電壓

懶得搞就由佢turbo boost算啦

大力出奇蹟

我真係咁做 結果成粒制甩咗出嚟

買高D諗住佢會降咗之後會穩定D
點知要降到3000先掂

換粒3500x 9成行得番xmp

都係加嚟玩cities skylines,玩夠就拆返出嚟算

想問有無巴打知
SHARKOON 旋剛 TG4-W ARGB Tempered Glass ATX Case (ARGB版本)
側板塊玻璃邊到有得買番?
琴晚換RAM 趺一趺角就碎左
問番買個間鋪 又無哂貨

新手未試過超頻

搵代理

下次轉亞加歷膠/無側透算啦

ADATA SX8200 PRO 512GB
買唔買得過
之前好似見過話1TB轉左料..想知512咩情況

法奧無晒3600 點算

等貨到等到2046

含淚3600x/3700x

幫cpu升級

i5-7400 CPU @ 3.00GHz
RTX 2060s
B250M BAZOOKA (MS-7A70)
520W火牛
2400mhz 8g ram
錢:2500
我知7代cpu升就要換埋老母板 (最好MATX)
ps:老母板我唔熟
本身諗住升上 I5-9400F+MSI B365M PRO-VDH Micro-ATX $1,800
咁就唔洗換火牛，有冇更好既建議，要換U可以話係再砌多部機咁

amazon 三星期到貨
平三舊水

美馬 sn750 $1200 1tb 買唔買得過？

利伸：買唔起970pro

賣左套7400 b250 8gb 2400 應該有千二蚊
加埋有3千 換3600+b450m mortar max+ 3600 ddr4 8gb x2
中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,699

主機板
► MSI 微星 B450M MORTAR Max Micro-ATX 主機板
$680

RAM (記憶體)
► ADATA XPG D10 DDR4 3600 MHz 16GB (2x8GB) BLACK
$790

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $3,169

擷取自飛馬電腦

屌呀3600 昇到千七蚊粒

買啦 遲啲m.2會愈黎愈貴

如果係咁，amd 一體式水冷有冇介紹

唔識aio
風冷才是王道

3600都要上水冷？

我3600用緊nzxt x72

介唔介意講下點解推呢塊?

都轉埋

7093 被列入戰略物資

咩網有得睇黎緊呢年會出D咩CASE?

香港終端有冇得自己拎貨，唔想等佢送
想要某樣野得佢平同有貨

你唔問終端?

x570玩gen4 m.2抵玩喎
同970 evo plus差唔多價，但速度快好多
2tb黎講aorus gen4仲平過970 evo plus

問左，星期日加上見未有人覆機

有咩平

佢係好似入好多冷門野但同時好多熱門野都唔入 利申 覺得啲野好貴 無幫親過

aorus gen4同mp600係咪一樣方案?

巴打們點睇呢張野？
想買黎連wifi 上網+ 駁Airpods藍芽耳機

Yes

All current PCIe 4.0-capable SSDs are based on the same Phison PS5016-E16 controller and 3D TLC Toshiba BiCS4 memory. For this reason, they offer about the same performance.

Nearly identical drives include:
Gigabyte Aorus Gen4
Sabrent Rocket Gen4
Corsair Force MP600
Patriot Viper VP4100

router support ax?
好多人用pcie ax200 wifi card 問題不大

我都有考慮過GEN 4 SSD
但睇完review都係買970 EVO PLUS
而家d GEN4未成熟 buffer用完即刻趺速
整體上都未贏到970PRO/EVO PLUS

好彩巴打提一提 我隻router淨係支援ac/n/a
如果想買舊野滿足連wifi & 藍芽 可以買邊樣

都係ax200
ac chips 咪一樣價

GIGABYTE AORUS NVMe Gen4 M.2 SSD 2TB，降至 PCI-E 3.0 x4 模式後，《CrystalDiskMark》測試結果。

得跑分快

Thank you巴打 順帶想問埋用呢張野可唔可以連airpods 2同隊友傾計

咁係呀 gen4 buffer cache得2GB真係差好遠

GEN4 SSD都係等下先

有
之前define C冇貨個陣佢有
即刻上去拎

我想問下B450 同X570 嘅最大分別係咩?
我上網睇話主要係PCIe同usb port嘅唔同

你要用好多m.2ssd就要上x570

即係我用一隻既話B450夠做?

3950x上B450?

睇緊3700x，夠做？

供電靚嗰批係夠俾3700x嘅

睇長遠d 用x570 更佳

好，即刻睇下邊板最抵

想砌部DESKMINI文書影音機放係房, 唔打機咁滯
如果用3200G, 我用2K MON甚至係DUAL MON會唔會有問題推唔到

平時看片無問題 洗唔洗開咩madvr 果d?

唔洗, 都係睇4k netflix而已, 冇問題就好了
打機交返比PS4/PS5, 個MON共用

另外問多樣, desktop要連WIFI係咪買張AX200就夠

買張ax200插m2 wifi 位

各位巴打想問下呢條list有冇咩問題，主要玩3A大作，$10000 budget

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,299

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$599

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — METALLIC GRAY
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$259

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$99

總計: $10,049

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,299

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$599

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — METALLIC GRAY
價錢：$599

1 x Scythe SCMG-5100 Mugen 5 無限五 CPU Cooler
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$99

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,269

比錢買cooler 用個好dd

屌, 岩岩先發覺a300機背一個AUDIO OUT/IN都冇
全部前面出咪好柒

usb sound out

直上usb dac啦唯有

利申 電腦白痴
$5500-$6000左右，之前玩diablo3,依家無咩打機，上網睇youtube多，屋企拉唔到線要用wifi,咁砌可以嗎？

呢兩塊點睇?
GIGABYTE X570 GAMING X
MSI MPG X570 Gaming Plus

asus tuf x570
giga aorus x570 elite 點睇?

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x ASRock B365M-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$745

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$570

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX
價錢：$319

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,121

想省唔打機可以用1650super 平到600蚊

TUF有兩款

打機粒i5 4460已經卡到我頂唔順
想問下i7 9700F好唔好?(主打機無其他需要仲係intel好少少?)
聽講9代非K板都係用Z390板係咪真?係既話有咩板推薦?
ram我揀d平平地既係未已經ok?
u+板+ram我預四千鬆,火牛我用緊嗰隻係550W, graphic係1070

sor電腦白痴要問好多野

btw板我諗應該ATX size

機箱塊玻璃版爆左 係咪得淘寶有機

ON9仔先買冇K, 差200, 又慢DD
放二手冇K唔止平200

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,900

1 x ASRock Z390M PRO4 Micro-ATX
價錢：$950

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,550

咁啫係要再買埋散熱? 有無介紹

看你要唔要wifi

平平地咪u12s/u14s

主板喺用緊asRock H310CM-ITX/ac, 兩條天線俾隻貓當磨牙棒咁用
想問下喺咪是旦買返兩條裝到就ok, 定喺有冇特定要求
唔該晒

唔洗WIFI就要ASUS TUF GAMING X570-PLUS?

yes，asus好啲

好,睇下邊度有貨先
#1講果3間網店係咪都OK?

想問下大家砌機揀牛有咩準則？

想問問
粒u amd 3960x tdp
加埋用咗arrow tr4風扇
加張Gtx960 display
佢地幾要幾w先夠推
好似中咗伏 買細咗牛
同埋機箱風扇 ram個啲幾w左右㗎

OEM,電容,品牌,保養,80+ 咩牌

OEM 淨係知CWT係中伏牛
邊間代工比較好？

你用緊幾多W?官方gtx960 recommend 400w但你咁大粒U一定唔夠
960供電120w 非公版當150w
google 跑r20 3960x用400w左右
穩陣啲650w應該ok

TT gf1,RMX 2019都係CWT wo
Delta,Seasonic咪比較好嗰批

好似話高階會比較好

gf1有幾高階 白金牛算咩$1/1watt我呢啲窮人都用得起

睇砌機budget 大約機價10分一買牛

白金都算係咁啦

用緊coolermaster 650金牌牛..
琴日玩lol打打下自動熄機又開返..
開vm開得多又係咁 砌機個邊話唔用勁display card夠推夠順

咁大部機用cm牛
試下試AIDA64 fpu+3Dmark/furmark 1個中左右睇下有無reboot
或者拎翻去砌嗰到check下 俾full spec黎睇下?

850w is better

用960炸wo
不過咁大粒U用850w真係唔過份

唔該功夫巴

Ryzen 3960x 24C48T
ASRock trx40 creator
Kingston D4-3200C16 4x16gb RGBpredator
HP EX950 1TB NVMe gen3x4 m.2
Silver arrow tr4 CPU 散熱器
Cooler master MWE 650w 金牌
Sharkoon TG6 RGB ATX CASE

Gtx960/ ASRock Radeon D RX570 8GB GDDR5

mwe 650 gold得5年保，同埋cm牛一向麻麻
同樣價錢就買hcg gold啦 有10年保

你荒佢遲下唔會換卡咩

i5-9600K $1,870

i5-9400f $1,180
就咁兩隻比
差700蚊應唔應該上埋9600K?

上埋i7...
9400f la

9600k買得就預咗oc到5ghz
買cooler都幾舊水 點止加700咁少

我計少咗底板同水冷 條數唔應該咁計 sor

96k 唔超比94f 強10%
價錢貴三成
上z390 散熱器 超頻ram 一闊三大
不如上8春i7

9600k個位真係唔上唔落
1400左右就抵屌喇

千四都係一闊三大 又無包超5ghz

budget 唔多
cpu 用9400f
錢加落display $700 可以買高一級2060變70 60s 變70s

如果唔急 係咪可以等gen10?
因為我係用緊intel 7代 點都要換老母板
有冇ching大約估到幾時出?

如果想換2070 super
ASUS MSI Gigabyte 邊張好啲

換住amd yes 先 3700x x570 再等intel 出咩花神

最貴果張最好

有冇咩機箱冇咁易入塵/好易清塵?

冇budget 上限就梗係ASUS ROG STRIX

睇#1

sor 2000內

CPU： AMD Ryzen™ 5 3600X
價錢：$1,999

Motherboard： ASUS ROG STRIX B450-E GAMING ATX
價錢：$1,399

RAM： Kingston Fury 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$1,460

Hard Disk： Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$685

SSD： Samsung 860 EVO Series 500GB MZ-76E500BW SATA 3
價錢：$585

Display Card： ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2070 SUPER™ OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$4,899

火牛： Corsair RMx White Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular (New Edition)
價錢：$1,030

機箱： Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

散熱： [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,135

Ching咁樣有冇咩地方要執/唔抵 要換? 麻煩晒

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,560

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-32GTZN
價錢：$1,670

1 x Toshiba Enterprise Series MG04ACA400N 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$869

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,299

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2070 SUPER™ OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$4,899

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — White
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$499

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$198

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,932

你個機箱CPU Cooler限高160mm
但你揀個Cooler高162.8mm
下面2揀1啦，當然U12A better

1 x Scythe SCFM-2000 FUMA2 風魔2 CPU Cooler
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

總計: $1,219

Ram轉3600好d, Zen2好睇ram freq

G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC
G.SKILL
$1,770

無知一間

點解咁多人推9400f嘅list
無乜人砌3500x

我見價值又差唔多, 性能又好似着唔多, 但係9400f如果想upgrade要換板
3500x仲有下一代玩

94f list 可以用2666 ram h310 / 雞b450可以壓更低budget
35x 最少都3200 ram + 正常靚b450 諗住第時會昇級麻 會貴番D
加上而家35x貴過94f

3500x要上 b450 + 3200ram
而且佢地多數都係打機

謝兩位解答

想請問VR ready既電腦 最低消費係咪都要$8000?

1 x Intel®️ Core™️ i5-9600K
價錢：$1,870

1 x ASRock Z390M PRO4 Micro-ATX
價錢：$950

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 4133MHZ C19 RGB — TITANIUM
價錢：$1,250

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Gigabyte GeForce®️ RTX 2070 SUPER™️ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Seasonic Focus GX 750W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$959

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,905

有無大佬幫手trim down 到10-11k左右 係咪上9700 cut ram motherboard 較好

利申： 純打機 pubg apex escape from tarkov etc
No amd thx

朋友用緊部lenovo廠機想升級
型號係H30-50
4460+GT 720 2GB

係咪叫佢砌過部新嘅好過

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,949

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$599

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — White
價錢：$599

1 x Scythe SCMG-5100 Mugen 5 無限五 CPU Cooler
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,675

上到97k 70s 得唔得?

唔該巴打先 但電腦白痴唔識超頻
9700是咪可以用9700f
同埋聽講Adata SSD伏到仆街 有無其他選擇

另外我見9700k 同9600打機個表現好似差勁小 想問下應該點揀
追post見你地話一闊三大 係咪用9600會勁熱？

用k u 配z390 同超頻ram 另加散熱器
比起用非k 配b版加2666 ram budget 更難控制
但係k u 本身唔超的性能已經好過同級非k u
97k 8核點都用得耐過6核先fade out
而板u 多數一起換 生命周期長 budget 內買到最好就最襟用

樓上講緊94f 同96k 只係u價已經相差3成 係6k Budget list 入面已經夠昇一級display card

adata 係得個平字
有錢邊個唔想用三叔

Thx
我見2070 recommended 都要650w 會唔會用750w比較安全d
諗緊用個三叔500gb加hdd算了 唔敢用adata

火牛又唔貴 買大d 都無問題 bTw 我用550 推70s 都無問題
怕adata 轉三叔pm981a 1tb / 970evo plus 500gb +hdd 都可行

budget: $7000, 有必要都可以加多少少，主要用嚟執相，會用lightroom和capture one,間中會打吓機，玩動作game多，唔會玩fps，畫質有中, 1080p 60fps都夠,請大家俾啲意見

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$570

1 x ASUS TUF GeForce RTX™ 2060 OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,999

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
價錢：$329

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,864

(新手)想問下呢個LIST有冇問題
火牛500W會唔會唔夠?
同埋想問下rtx 2060 我應該要邊款(我見又turbo 又OC 又Windforce)
自己主要玩LOL,同埋想玩sims,witcher3,三國志14(唔追求fps畫質,唔LAG就得)
咁2060,2060s,rx5700 之中,應該2060最適合?(睇Youtube d test見5700雖然fps高 但個溫度都幾熱下)

試下買張turbo包你知乜叫引擎聲
Tuf不了
轉技鳩Windforce or mis ven乜春春
5700定位係2060s以上
識玩刷個bios就變5700xt

牛650-750啦又唔係貴

直接問候油耳會很快

搵食定乜先？

自用

想買ADATA XPG SPECTRIX D60G 3600MHZ C18
想問下底板用緊ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
見塊板話支援2666MHZ 係咪姐係用唔到 唔該

差箱同hhd
加多少少唔好屌我

用到
但只會行2666

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,350 (美亞）

1 x MSI B450M Motar Max Micro-ATX
價錢：$625

2 x G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZR
價錢：$780 (美亞）

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$690

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
價錢：$329

請問巴打呢條list有冇咩建議
另外SSD諗住用1TB
Transcend MTE220S 1TB NVMe PCIe Gen.3 x 4 M.2 TLC SSD (TS01TMTE220S)
$979
OR
PNY CS3030 1TB PCIe Gen3x4 NVMe1.3 TLC SSD
$999

同埋諗緊CPU cooler直上D15好唔好

連登問？

認真 咁多間客服黎講佢算快 新年都肯覆我
利申 打手

thx,search 左資料睇落都唔錯，呢間店買好唔好？另外可唔可以幫手揀埋音效卡，上網卡 和機箱

過年前tg問佢3分鐘就覆

聽朋友講硬件台有好多出名既硬件傳心師

想請教下粒u係咪壞左？

如果法奧砌機，b450板用r7 3700x 係咪要直接打電話去話UP左Bio先

d15 too much

你要wif?
音效卡唔熟你要另請高人幫你
你最多係幾多畢直
我驚砌到你不要不要

u12a啦

油耳會幫你up埋

yess可以掉左佢

7k budget. 打assassin creed/ total war/ 新出大作
開中-高效 mon用緊144hz 1080p fps想60up
啲料喺美馬/法奧執 睇下邊度平 想大家幫下眼

中央理處器
AMD Ryzen 5 3600
主機板
Gigabyte B450M DS3H Micro ATX
記憶體
Corsair Vengeance LPX 16GB (2x8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16
固態硬碟
KINGSTON A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
顯示卡
Gigabyte Radeon Rx 5700 Gaming OC 8G
電源供應器
Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
機箱
Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX

division 2 21蚊黎算係合理價錢

辣殺驚 送都唔要

season3都黎仲咁多bug
故事係寫得唔錯既
但D bug多到唔想玩

唔該曬

1 x AMD Ryzen™ 5 3600X
價錢：$1,999

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC
價錢：$1,770

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Samsung 860 EVO Series 500GB MZ-76E500BW SATA 3
價錢：$585

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2070 SUPER™ OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$4,899

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,381
執左下，電腦mon遲小小換144hz想睇4K Netflix，依家換住黎打機先(bf5, witcher3, Fallout4, GTA )想最高畫質都順至少60fps以上，想問咁樣得唔得值唔值

另外想問ASUS Turbo GeForce® RTX 2080 SUPER™ EVO 8GB GDDR6 哩隻係咪唔推薦？上網睇話好熱好嘈？

間鋪問題定d 野太渣

15k budget ，想砌一部大機用來整片+間中打機。

自備AMD 3800，64GB Gskill ram，Samsung ssd 1TB

求list.

RAM邊款先得架
ssd又係咩走款

自己去中terminalhk or 法澳 睇返氣條list咪知
仲要無型號都無

最多$8000，係用wifi,音效卡唔使啦

好奇一問
ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2070 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6
ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2070 SUPER™ OC Edition 8GB GDDR6
兩隻有咩分別

display card點超
求其拉左幾下會死driver
同埋要燒咩試

新手留名學野

O8g 官超得比A8g 更高DD

Google MSI afterburner overclock

裝左啦 本身用EVGA X1 直接成個FREEZE左

重點係點先叫拉得好 夠穩定
無概念完全唔識
自己鳩拉

間唔中會咁 應該係超得唔太穩定(斷鳩估真係唔識)

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,949

1 x Gigabyte Z390 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$1,530

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 4133MHZ C19 RGB — TITANIUM
價錢：$1,250

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$549

1 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$135

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,689

悠二List 改左wifi motherboard 同改咗RAM
Budget 大約$14000
主要打機 少少lightroom執相 暫時唔會超頻（因為未識）
想請教吓巴打仲有無改進空間？
有無必要上埋32gb ram? （如果想一勞永逸）

佢係好嘈 唔係好熱 大機箱無必要用到

點解講左咁耐terminal同faroll都仲有人問其他....

AORUS RTX 2070 SUPER, Corsair Dominator / Trident Z Neo 通街都無貨， 仲砌乜鬼機

ddu 啦

有咩用 新OS新裝既DRIVER未UPDATE過

炒driver用

14. Uninstall GPU driver: 換任何卡請DDU 一次
DDU:

而家有無咩穩陣嘅2tb-4tb hdd推介？

想問一下, 如果想換顯示卡
你地會揀2060S 定 2070?
睇啱以下兩款
MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6

MSI GeForce RTX2070 GAMING X 8G GDDR6 / DP x3 + HDMI x1 + USB-C x1 / 8-pin x1+ 6-pin x1
MSI GeForce RTX2070 GAMING X 8G GDDR6

唔該哂

some brand plz avoid

2070

想問下如果我四把風扇，同一隻harddisk插落同一條火牛線得唔得？
或者火牛一條sata+大4pin線，可以駁幾多地風扇？

呢d用好少電，冇問題

執相用amd

Intel Core i7 4790K Haswell 4GHz
KLEVV DDR3 2x8GB Value Series1600Mhz CL9
MSI H97 GAMING 3
Gigabyte Xtreme GTX980Ti 6GB GDDR5
Fractal Design Define S Windows
Noctua 貓頭鷹 D14 NH-D14
ANTEC EDG750 Edge 750W 80Plus Gold

最近想玩下射擊game
舊機升級如何入手
謝謝！

想問埋哩個list洗唔洗買埋音效卡同無線網絡卡

又要問問咁多位巴打
小弟多開vm 諗住25開up 但依加17開粒u上到70度 定其實係正常溫度。 風扇己較全速 都落唔到50度 諗住機箱頂裝埋風扇 但唔知幫得大唔大
風冷係唔係無機會降到40 50度

SPEC?

Sentry 2.0好正
點解冇乜大廠肯推SFF case

$$$$$

而家重有無HGST嘅hdd買

CPU: Ryzen 3960x 24C48T
Motherboard: ASRock trx40 creator
Display card : ASRock amd Rx570
CPU fan: Silver arrow tr4 CPU 散熱器 雙塔 轉速為600~2500rpm，風量為31.4~130CFM
機箱：Sharkoon TG6 RGB ATX CASE 入面有4風扇 前3後1 (120mm) 搵唔到佢轉速個啲

無乜肉食
不過近幾年砌itx 個風氣多咗, 板廠寧願出高階itx 都唔出matx

粒3600 係Amazon買
一星期到貨，比佢預計早左七日
可以做幾日功課，星期六砌機

而家俾我個感覺
一係大大個玻璃箱玩RGB水冷
一係玩迷你鋁合金SFF箱
matx變成唔湯唔水入門機

粒咁多核心 温度正常
加上你用vm Full load不是問題

1 x AMD Ryzen™ 5 3600X
價錢：$1,999

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC
價錢：$1,770

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Samsung 860 EVO Series 500GB MZ-76E500BW SATA 3
價錢：$585

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2070 SUPER™ OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$4,899

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,381
執左下，電腦mon遲小小換144hz想睇4K Netflix，依家換住黎打機先(bf5, witcher3, Fallout4, GTA )想最高畫質都順至少60fps以上，想問咁樣得唔得值唔值

另外想問ASUS Turbo GeForce® RTX 2080 SUPER™ EVO 8GB GDDR6 哩隻係咪唔推薦？上網睇話好熱好嘈？
哩個list洗唔洗買埋音效卡同無線網絡卡？

cooler轉u12s都夠
860轉a2000
144hz又睇4K 即係轉4K 144?
2080ti一張同4k打機對cpu有要求3700x or 9700k

一張2080ti就想4k 144?

佢果堆game可以60到麻

turbo 卡俾砌itx散唔到熱既人用，嘈到仆街，full load 可以上到90度

姐係保持原狀?

出呢句通常壞卡

人地咪講os 新裝
做乜撚野DDU

轉哂住set IPPC 3000 再講

可能win10更新炒左呢

OS 新裝都要windows update
隻手指幾個月前整嫁?
定誠心買box 版

win10成日會自動更新埋其他野d driver 之後撞9左

所以我都問下有咩用

屌 真壞? 我覺得係我拉得太勁唔穩定先出呢句 唔撚係掛
BTW WIN7

以我所知
唔會即刻行windows update

afterburner
auto OC

btw win7 bug 了

唔該巴打
因為最主要都係打機
最後轉左條RAM做G.Skill 2 x 16GB 3600MHz就落咗單
唔該哂你

fb inbox

tuf無貨，有無替代品

aorus elite

大家好，想砌部機，完全不打機，我有開機display卡唔使買，有機箱唔使買，主要要處理大量excel，基本最少過兩萬行excel，再加運算，budget可以加到5000，請教改善空間！

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$570

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

總計: $3,748

有無GPU燒機壓力測試

3d mark
furmark

行到腳軟，中央田唔知邊度摷到塊俾我